1 B-TIME
6 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
， O
日 B-LOC
本 I-LOC
萨 I-ORG
摩 I-ORG
藩 I-ORG
入 O
侵 O
琉 B-LOC
球 I-LOC
国 I-LOC
， O
并 O
在 O
一 O
个 O
时 O
期 O
内 O
控 O
制 O
琉 B-LOC
球 I-LOC
国 I-LOC
北 O
部 O
， O
此 O
时 O
的 O
琉 B-LOC
球 I-LOC
国 I-LOC
仍 O
然 O
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
朝 O
贡 O
。 O

3 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
， O
辽 B-ORG
宁 I-ORG
省 I-ORG
人 I-ORG
大 I-ORG
常 I-ORG
委 I-ORG
会 I-ORG
副 O
主 O
任 O
王 B-PER
阳 I-PER
落 O
马 O
。 O

1 B-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
夜 I-TIME
间 I-TIME
到 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
白 I-TIME
天 I-TIME
， O
各 O
地 O
多 O
云 O
到 O
晴 O
， O
部 O
分 O
地 O
区 O
有 O
阵 O
雨 O
或 O
分 O
散 O
阵 O
雨 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
是 O
“ O
全 O
民 O
健 O
身 O
日 O
” O
， O
推 O
出 O
重 O
磅 O
微 O
视 O
频 O
《 O
我 O
们 O
要 O
赢 O
的 O
， O
是 O
自 O
己 O
》 O
。 O

万 O
人 O
同 O
唱 O
娇 O
阿 O
依 I-LOC
， O
万 O
人 O
共 O
舞 O
踩 O
花 O
山 I-LOC
— O
— O
8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
， O
随 O
着 O
充 O
满 O
苗 O
族 O
风 O
情 O
的 O
彭 B-LOC
水 I-LOC
“ O
双 O
晒 O
” O
作 O
品 O
的 O
压 O
轴 O
上 O
线 O
， O
全 O
市 O
“ O
晒 O
文 O
化 O
· O
晒 O
风 O
景 O
” O
大 O
型 O
文 O
旅 O
推 O
介 O
活 O
动 O
圆 O
满 O
收 O
官 O
。 O

票 O
房 O
登 O
顶 O
的 O
《 O
哪 B-PER
吒 I-PER
之 O
魔 O
童 O
降 O
世 O
》 O
耗 O
时 O
5 B-TIME
年 I-TIME
终 O
问 O
世 O
， O
《 O
西 B-PER
游 I-PER
记 O
之 O
大 O
圣 O
归 O
来 O
》 O
上 O
映 O
前 O
蛰 O
伏 O
了 O
8 B-TIME
年 I-TIME
， O
所 O
幸 O
它 O
们 O
出 O
色 O
的 O
票 O
房 O
表 O
现 O
也 O
对 O
得 O
起 O
付 O
出 O
。 O

一 B-TIME
早 I-TIME
起 O
床 O
， O
连 O
早 O
点 O
都 O
没 O
来 O
得 O
及 O
吃 O
， O
就 O
背 O
着 O
包 O
， O
直 O
蹦 O
东 B-LOC
直 I-ORG
门 I-ORG
公 I-ORG
交 I-ORG
枢 I-LOC
纽 I-LOC
站 I-LOC
。 O

据 O
美 B-LOC
国 I-LOC
雅 I-ORG
虎 I-ORG
体 I-ORG
育 I-ORG
新 I-ORG
闻 I-ORG
网 I-ORG
8 B-TIME
月 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
在 O
邓 B-PER
肯 I-PER
的 O
1 B-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
职 O
业 O
生 O
涯 O
中 O
， O
他 O
共 O
获 O
得 O
5 O
个 O
总 O
冠 O
军 O
， O
3 O
个 O
总 O
决 O
赛 O
M O
V O
P O
， O
但 O
这 O
些 O
在 O
波 B-PER
波 I-PER
维 I-PER
奇 I-PER
眼 O
里 O
只 O
能 O
代 O
表 O
他 O
在 O
篮 O
球 O
场 O
上 O
是 O
个 O
传 O
奇 O
， O
与 O
能 O
否 O
执 O
教 O
毫 O
无 O
关 O
系 O
。 O

美 B-LOC
媒 O
称 O
， O
土 B-LOC
耳 I-LOC
其 I-LOC
8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
说 O
， O
它 O
与 O
美 B-LOC
国 I-LOC
达 O
成 O
的 O
在 O
叙 B-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
北 O
部 O
设 O
立 O
安 O
全 O
区 O
的 O
协 O
议 O
是 O
一 O
个 O
好 O
的 O
开 O
端 O
， O
但 O
警 O
告 O
不 O
要 O
拖 O
延 O
协 O
议 O
落 O
实 O
。 O

美 B-LOC
媒 O
称 O
， O
近 B-TIME
日 I-TIME
， O
一 O
架 O
伊 B-ORG
朗 I-ORG
空 I-ORG
军 I-ORG
装 O
备 O
的 O
美 B-LOC
制 O
F O
- O
4 O
E O
战 O
斗 O
机 O
坠 O
毁 O
。 O

5 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
， O
全 O
国 O
应 O
急 O
管 O
理 O
科 O
技 O
和 O
信 O
息 O
化 O
工 O
作 O
会 O
议 O
在 O
京 B-LOC
举 O
行 O
， O
会 O
议 O
对 O
未 B-TIME
来 I-TIME
三 I-TIME
年 I-TIME
的 O
工 O
作 O
进 O
行 O
了 O
全 O
面 O
部 O
署 O
， O
要 O
求 O
推 O
进 O
应 O
急 O
管 O
理 O
科 O
技 O
信 O
息 O
化 O
工 O
作 O
跨 O
越 O
式 O
发 O
展 O
。 O

故 B-LOC
宫 I-LOC
门 O
票 O
是 O
6 O
0 O
元 O
/ O
人 O
， O
内 O
部 O
很 O
大 O
很 O
大 O
， O
如 O
果 O
要 O
一 O
一 O
品 O
味 O
， O
需 O
要 O
有 O
充 O
沛 O
的 O
时 O
间 O
， O
我 O
们 O
下 B-TIME
午 I-TIME
抵 O
达 O
的 O
， O
5 B-TIME
点 I-TIME
左 I-TIME
右 I-TIME
就 O
闭 O
馆 O
了 O
， O
感 O
觉 O
还 O
没 O
逛 O
够 O
。 O

下 B-TIME
午 I-TIME
两 I-TIME
点 I-TIME
多 I-TIME
， O
两 O
天 O
的 O
暴 O
雨 O
刚 O
停 O
不 O
久 O
， O
一 O
股 O
急 O
流 O
冲 O
破 O
临 B-LOC
海 I-LOC
古 O
城 O
兴 B-LOC
善 I-LOC
门 I-LOC
， O
涌 O
进 O
城 O
里 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
下 I-TIME
半 I-TIME
年 I-TIME
， O
由 O
于 O
子 O
公 O
司 O
长 B-ORG
园 I-ORG
和 I-ORG
鹰 I-ORG
涉 O
嫌 O
业 O
绩 O
作 O
假 O
， O
以 O
及 O
中 B-ORG
锂 I-ORG
新 I-ORG
材 I-ORG
商 O
誉 O
减 O
值 O
问 O
题 O
， O
长 B-ORG
园 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
一 O
度 O
陷 O
于 O
舆 O
论 O
关 O
注 O
之 O
中 O
。 O
目 B-TIME
前 I-TIME
， O
长 B-ORG
园 I-ORG
和 O
鹰 O
事 O
件 O
虽 O
然 O
告 O
一 O
段 O
落 O
， O
但 O
影 O
响 O
仍 O
在 O
。 O

截 O
至 O
中 B-TIME
午 I-TIME
收 O
盘 O
， O
微 B-ORG
芯 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
涨 O
幅 O
降 O
至 O
3 O
7 O
4 O
% O
， O
报 O
9 O
6 O
. O
7 O
9 O
元 O
。 O

今 B-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
场 I-ORG
监 I-ORG
督 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
约 O
谈 O
趣 O
头 O
条 O
、 O
惠 O
头 O
条 O
等 O
聚 O
合 O
资 O
讯 O
类 O
平 O
台 O
， O
要 O
求 O
相 O
关 O
企 O
业 O
加 O
强 O
广 O
告 O
发 O
布 O
前 O
审 O
查 O
把 O
关 O
、 O
加 O
强 O
互 O
联 O
网 O
信 O
息 O
管 O
理 O
， O
杜 O
绝 O
发 O
布 O
虚 O
假 O
违 O
法 O
广 O
告 O
； O

一 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
后 I-TIME
， O
大 B-ORG
庆 I-ORG
油 I-ORG
田 I-ORG
首 O
趟 O
原 O
油 O
专 O
列 O
在 O
震 O
天 O
欢 O
呼 O
中 O
启 O
运 O
。 O

据 O
香 B-ORG
港 I-ORG
《 I-ORG
南 I-ORG
华 I-ORG
早 I-ORG
报 I-ORG
》 O
网 O
站 O
7 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
时 O
隔 O
4 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
“ O
哪 B-PER
吒 I-PER
” O
重 O
返 O
银 O
幕 O
。 O
据 O
报 O
道 O
， O
自 O
1 B-TIME
9 I-TIME
4 I-TIME
1 I-TIME
年 I-TIME
中 B-LOC
国 I-LOC
第 O
一 O
部 O
动 O
画 O
片 O
《 O
铁 O
扇 O
公 O
主 O
》 O
后 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
动 O
画 O
家 O
们 O
一 O
直 O
从 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
神 O
话 O
故 O
事 O
中 O
汲 O
取 O
灵 O
感 O
。 O

连 O
续 O
2 B-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
年 O
产 O
原 O
油 O
5 O
0 O
0 O
0 O
万 O
吨 O
以 O
上 O
， O
创 O
世 O
界 O
同 O
类 O
油 O
田 O
开 O
发 O
奇 O
迹 O
； O

去 B-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
， O
在 O
长 B-LOC
春 I-LOC
市 I-LOC
朝 B-LOC
阳 I-LOC
区 I-LOC
一 O
家 O
健 O
身 O
会 O
馆 O
购 O
买 O
健 O
身 O
卡 O
的 O
1 O
0 O
余 O
名 O
消 O
费 O
者 O
， O
因 O
店 O
铺 O
关 O
闭 O
、 O
老 O
板 O
跑 O
路 O
， O
向 O
朝 B-ORG
阳 I-ORG
区 I-ORG
消 I-ORG
协 I-ORG
集 O
中 O
投 O
诉 O
。 O

今 B-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
， O
吉 B-LOC
林 I-LOC
省 I-LOC
第 O
二 O
条 O
国 O
际 O
联 O
运 O
通 O
道 O
“ O
长 B-LOC
珲 B-LOC
欧 B-LOC
” O
（ O
长 B-LOC
春 I-LOC
- O
珲 B-LOC
春 I-LOC
- O
欧 B-LOC
洲 I-LOC
） O
的 O
首 O
批 O
进 O
境 O
测 O
试 O
货 O
物 O
抵 O
达 O
长 B-LOC
春 I-LOC
兴 B-LOC
隆 I-LOC
铁 I-LOC
路 I-LOC
口 I-LOC
岸 I-LOC
， O
进 O
口 O
的 O
6 O
2 O
标 O
箱 O
板 O
材 O
接 O
受 O
长 B-ORG
春 I-ORG
海 I-ORG
关 I-ORG
工 O
作 O
人 O
员 O
现 O
场 O
开 O
箱 O
查 O
验 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
， O
二 O
十 O
四 O
节 O
气 O
中 O
的 O
第 O
1 O
3 O
个 O
节 O
气 O
， O
立 B-TIME
秋 I-TIME
。 O


昨 B-TIME
日 I-TIME
记 O
者 O
从 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
委 I-ORG
获 O
悉 O
， O
从 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
起 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
轨 I-LOC
道 I-LOC
交 I-LOC
通 I-LOC
5 O
5 O
座 O
车 O
站 O
将 O
率 O
先 O
试 O
点 O
非 O
现 O
金 O
支 O
付 O
服 O
务 O
， O
乘 O
客 O
在 O
这 O
些 O
车 O
站 O
的 O
人 O
工 O
售 O
票 O
处 O
、 O
自 O
动 O
售 O
票 O
机 O
、 O
网 O
络 O
取 O
票 O
机 O
上 O
进 O
行 O
购 O
票 O
、 O
补 O
票 O
、 O
充 O
值 O
时 O
， O
可 O
以 O
使 O
用 O
微 O
信 O
、 O
支 O
付 O
宝 O
扫 O
码 O
支 O
付 O
， O
以 O
满 O
足 O
乘 O
客 O
对 O
移 O
动 O
支 O
付 O
的 O
迫 O
切 O
需 O
求 O
， O
为 O
乘 O
客 O
提 O
供 O
更 O
为 O
便 O
捷 O
的 O
票 O
务 O

1 B-TIME
4 I-TIME
时 I-TIME
5 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
密 B-LOC
云 I-LOC
区 I-LOC
发 O
布 O
暴 O
雨 O
橙 O
色 O
预 O
警 O
信 O
号 O
。 O

原 O
物 O
流 O
显 O
示 O
于 O
5 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
三 I-TIME
点 I-TIME
前 I-TIME
送 O
到 O
， O
结 O
果 O
等 O
至 O
9 B-TIME
点 I-TIME
未 O
送 O
到 O
货 O
， O
向 O
平 O
台 O
咨 O
询 O
， O
无 O
法 O
联 O
系 O
上 O
卖 O
家 O
客 O
服 O
， O
物 O
流 O
9 B-TIME
点 I-TIME
多 I-TIME
打 O
电 O
话 O
给 O
我 O
说 O
其 O
公 O
司 O
地 O
址 O
弄 O
错 O
， O
可 O
否 O
明 B-TIME
天 I-TIME
送 O
货 O
， O
因 O
花 O
束 O
意 O
义 O
特 O
殊 O
且 O
不 O
是 O
我 O
方 O
责 O
任 O
， O
遂 O
提 O
出 O
退 O
货 O
， O
物 O
流 O
承 O
允 O
。 O

今 B-TIME
天 I-TIME
， O
央 B-ORG
行 I-ORG
举 O
行 O
了 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
份 I-TIME
金 O
融 O
统 O
计 O
数 O
据 O
解 O
读 O
吹 O
风 O
会 O
， O
发 O
布 O
了 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
份 I-TIME
金 O
融 O
统 O
计 O
数 O
据 O
并 O
就 O
当 O
前 O
的 O
一 O
些 O
热 O
点 O
问 O
题 O
进 O
行 O
了 O
解 O
读 O
和 O
回 O
应 O
。 O

国 B-ORG
家 I-ORG
京 I-ORG
剧 I-ORG
院 I-ORG
将 O
推 O
出 O
现 O
代 O
京 B-LOC
剧 O
《 O
延 B-LOC
安 I-LOC
往 O
事 O
》 O
， O
作 O
为 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
国 B-ORG
家 I-ORG
艺 I-ORG
术 I-ORG
院 I-ORG
团 I-ORG
演 O
出 O
季 O
闭 O
幕 O
大 O
戏 O
于 O
1 B-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
、 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
梅 B-LOC
兰 I-LOC
芳 I-LOC
大 I-LOC
剧 I-LOC
院 I-LOC
上 O
演 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
篮 I-ORG
协 I-ORG
第 O
九 O
届 O
全 O
国 O
代 O
表 O
大 O
会 O
上 O
， O
姚 B-PER
明 I-PER
全 O
票 O
当 O
选 O
新 O
一 O
任 O
篮 B-ORG
协 I-ORG
主 O
席 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
篮 O
球 O
迎 O
来 O
全 O
新 O
的 O
“ O
姚 B-PER
明 I-PER
时 O
代 O
” O
。 O

今 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
， O
台 O
风 O
“ O
利 O
奇 O
马 O
” O
登 O
陆 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
台 B-LOC
州 I-LOC
， O
其 O
下 O
辖 O
多 O
个 O
市 O
县 O
出 O
现 O
内 O
涝 O
。 O

记 O
者 O
从 O
河 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
发 I-ORG
改 I-ORG
委 I-ORG
了 O
解 O
到 O
， O
截 O
至 O
今 B-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
底 I-TIME
， O
河 B-LOC
北 I-LOC
已 O
累 O
计 O
实 O
现 O
易 O
地 O
扶 O
贫 O
搬 O
迁 O
安 O
置 O
1 O
6 O
万 O
余 O
人 O
， O
其 O
中 O
建 O
档 O
立 O
卡 O
贫 O
困 O
人 O
口 O
9 O
万 O
多 O
人 O
。 O

事 O
发 O
的 O
第 B-TIME
二 I-TIME
天 I-TIME
， O
绝 O
大 O
多 O
数 O
被 O
捕 O
的 O
人 O
被 O
释 O
放 O
， O
不 O
过 O
， O
2 O
0 O
人 O
由 O
于 O
扰 O
乱 O
治 O
安 O
而 O
面 O
临 O
刑 O
事 O
指 O
控 O
。 O

通 O
过 O
打 O
通 O
商 O
事 O
登 O
记 O
、 O
定 O
点 O
刻 O
章 O
等 O
4 O
个 O
环 O
节 O
， O
开 O
办 O
企 O
业 O
平 O
均 O
时 O
间 O
从 O
1 B-TIME
6 I-TIME
个 I-TIME
工 I-TIME
作 I-TIME
日 I-TIME
缩 O
短 O
至 O
5 O
个 O
， O
通 O
过 O
企 O
业 O
开 O
办 O
一 O
站 O
式 O
服 O
务 O
新 O
设 O
立 O
的 O
企 O
业 O
已 O
达 O
4 O
. O
9 O
万 O
家 O
。 O

根 O
据 O
河 B-ORG
南 I-ORG
省 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
官 O
微 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
6 I-TIME
时 I-TIME
左 I-TIME
右 I-TIME
通 O
报 O
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
改 O
正 O
了 O
之 O
前 O
做 O
法 O
， O
决 O
定 O
补 O
录 O
“ O
国 O
家 O
专 O
项 O
计 O
划 O
” O
的 O
两 O
名 O
退 O
档 O
考 O
生 O
， O
其 O
中 O
一 O
名 O
河 B-LOC
南 I-LOC
新 O
蔡 O
考 O
生 O
被 O
三 O
次 O
退 O
档 O
， O
之 O
前 O
已 O
经 O
放 O
弃 O
希 O
望 O
， O
正 O
准 O
备 O
复 O
读 O
。 O

今 B-TIME
年 I-TIME
， O
主 O
持 O
人 O
问 O
起 O
袁 B-PER
隆 I-PER
平 I-PER
院 O
士 O
的 O
心 O
愿 O
， O
他 O
闭 O
着 O
眼 O
悄 O
悄 O
许 O
下 O
心 O
愿 O
， O
没 O
有 O
说 O
话 O
。 O

昨 B-TIME
天 I-TIME
上 I-TIME
午 I-TIME
8 I-TIME
点 I-TIME
半 I-TIME
， O
记 O
者 O
在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
西 I-LOC
站 I-LOC
地 O
铁 I-LOC
进 O
站 O
口 O
前 O
看 O
到 O
， O
多 O
面 O
易 O
拉 O
宝 O
立 O
起 O
， O
告 O
知 O
乘 O
客 O
从 O
当 B-TIME
日 I-TIME
开 O
始 O
， O
西 B-LOC
单 I-LOC
、 O
北 B-LOC
京 I-LOC
南 I-LOC
站 I-LOC
等 O
北 B-LOC
京 I-LOC
轨 I-LOC
道 I-LOC
交 I-LOC
通 O
5 O
5 O
座 O
车 O
站 O
将 O
率 O
先 O
试 O
点 O
非 O
现 O
金 O
支 O
付 O
服 O
务 O
， O
购 O
票 O
、 O
充 O
值 O
都 O
可 O
以 O
用 O
手 O
机 O
付 O
款 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
青 B-ORG
岛 I-ORG
市 I-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
在 O
官 O
方 O
微 O
博 O
怒 O
怼 O
“ O
青 B-LOC
岛 I-LOC
发 O
布 O
” O
表 O
示 O
， O
气 O
象 O
部 O
门 O
暂 O
未 O
发 O
布 O
台 O
风 O
预 O
警 O
。 O

当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
英 B-LOC
超 I-LOC
卫 O
冕 O
冠 O
军 O
曼 B-ORG
城 I-ORG
俱 I-ORG
乐 I-ORG
部 I-ORG
官 O
方 O
宣 O
布 O
， O
从 O
意 B-LOC
甲 O
豪 O
门 O
尤 B-ORG
文 I-ORG
图 I-ORG
斯 I-ORG
引 O
进 O
右 O
边 O
卫 O
坎 B-PER
塞 I-PER
洛 I-PER
， O
双 O
方 O
签 O
约 O
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
2 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
吉 B-ORG
尔 I-ORG
吉 I-ORG
斯 I-ORG
斯 I-ORG
坦 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
特 O
种 O
部 O
队 O
前 O
往 O
首 O
都 O
比 B-LOC
什 I-LOC
凯 I-LOC
克 I-LOC
市 O
郊 O
科 B-LOC
伊 I-LOC
- I-LOC
塔 I-LOC
什 I-LOC
村 I-LOC
的 O
阿 B-PER
坦 I-PER
巴 I-PER
耶 I-PER
夫 I-PER
宅 O
邸 O
， O
对 O
阿 B-PER
坦 I-PER
巴 I-PER
耶 I-PER
夫 I-PER
采 O
取 O
抓 O
捕 O
行 O
动 O
。 O

经 O
历 O
紧 O
锣 O
密 O
鼓 O
的 O
建 O
设 O
后 O
， O
大 B-LOC
兴 I-LOC
国 I-LOC
际 I-LOC
机 I-LOC
场 I-LOC
于 O
今 B-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
圆 O
满 O
完 O
成 O
首 O
次 O
飞 O
行 O
， O
6 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
正 O
式 O
竣 O
工 O
， O
9 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
将 O
正 O
式 O
开 O
始 O
通 O
航 O
。 O

然 O
而 O
， O
两 B-TIME
年 I-TIME
以 I-TIME
来 I-TIME
， O
尽 O
管 O
民 O
众 O
投 O
诉 O
不 O
断 O
， O
政 O
府 O
部 O
门 O
却 O
始 O
终 O
态 O
度 O
淡 O
定 O
， O
马 O
路 O
断 O
头 O
、 O
土 O
路 O
进 O
站 O
的 O
现 O
状 O
丝 O
毫 O
没 O
有 O
改 O
变 O
。 O

报 O
道 O
援 O
引 O
台 B-LOC
媒 O
的 O
消 O
息 O
称 O
， O
台 B-LOC
“ O
中 B-ORG
科 I-ORG
院 I-ORG
” O
于 O
本 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
成 O
立 O
“ O
擎 B-ORG
天 I-ORG
计 I-ORG
划 I-ORG
室 I-ORG
” O
， O
在 O
前 O
“ O
导 B-ORG
弹 I-ORG
火 I-ORG
箭 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
所 O
长 O
杨 B-PER
睦 I-PER
雄 I-PER
的 O
主 O
持 O
下 O
， O
重 O
启 O
上 B-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
9 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
研 O
发 O
的 O
“ O
云 O
峰 O
” O
中 O
程 O
巡 O
航 O
导 O
弹 O
， O
计 O
划 O
量 O
产 O
1 O
0 O
套 O
机 O
动 O
发 O
射 O
系 O
统 O
及 O
2 O
0 O
枚 O
战 O
备 O
导 O
弹 O
。 O

第 B-TIME
一 I-TIME
天 I-TIME
， O
早 I-TIME
上 I-TIME
上 B-LOC
海 I-LOC
没 O
有 O
雾 O
霾 O
， O
春 B-ORG
秋 I-ORG
航 I-ORG
空 I-ORG
的 O
飞 O
机 O
准 O
时 O
8 B-TIME
点 I-TIME
多 I-TIME
降 O
落 O
在 O
厦 B-LOC
门 I-LOC
机 I-LOC
场 I-LOC
。 O

近 B-TIME
日 I-TIME
， O
“ O
山 B-LOC
西 I-LOC
稷 B-LOC
山 I-LOC
一 O
教 O
师 O
加 O
班 O
用 O
餐 O
时 O
猝 O
死 O
， O
人 O
社 O
部 O
门 O
4 O
次 O
认 O
定 O
不 O
属 O
于 O
工 O
伤 O
” O
一 O
事 O
， O
备 O
受 O
舆 O
论 O
关 O
注 O
。 O

火 O
势 O
于 O
2 B-TIME
时 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
分 I-TIME
控 O
制 O
、 O
2 B-TIME
时 I-TIME
3 I-TIME
2 I-TIME
分 I-TIME
熄 O
灭 O
， O
现 O
场 O
主 O
要 O
为 O
机 O
房 O
的 O
变 O
电 O
箱 O
冒 O
烟 O
起 O
火 O
， O
无 O
其 O
他 O
起 O
火 O
点 O
。 O

为 O
了 O
深 O
入 O
贯 O
彻 O
落 O
实 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
总 O
书 O
记 O
中 O
央 O
外 O
事 O
工 O
作 O
会 O
议 O
讲 O
话 O
精 O
神 O
和 O
省 B-ORG
委 I-ORG
省 O
政 O
府 O
“ O
创 O
新 O
引 O
领 O
、 O
开 O
放 O
崛 O
起 O
” O
战 O
略 O
， O
给 O
我 O
市 O
“ O
开 O
放 O
强 O
市 O
、 O
产 O
业 O
立 O
市 O
” O
注 O
入 O
新 O
动 O
能 O
， O
7 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
， O
市 B-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
、 O
市 B-ORG
人 I-ORG
大 I-ORG
常 I-ORG
委 I-ORG
会 I-ORG
主 O
任 O
周 B-PER
德 I-PER
睿 I-PER
应 O
邀 O
率 O
常 B-ORG
德 I-ORG
党 O
政 O
经 B-ORG
贸 I-ORG
代 I-ORG
表 I-ORG
团 I-ORG
赴 O
墨 B-LOC
西 I-LOC
哥 I-LOC
、 O
古 B-LOC
巴 I-LOC
、 O
巴 B-LOC
拿 I-LOC
马 I-LOC
开 O
展 O
招 O
商 O
引 O
资 O
、 O
园 O
区 O
推 O
介 O
、 O
友 O
城 O
结 O
好 O
、 O
项 O
目 O
洽 O
谈 O
等 O
出 O
访 O
工 O
作 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
初 I-TIME
， O
春 B-TIME
节 I-TIME
临 O
近 O
， O
正 O
是 O
举 O
家 O
团 O
圆 O
之 O
时 O
。 O

二 O
级 O
军 O
士 O
长 O
张 B-PER
远 I-PER
洋 I-PER
1 B-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
入 O
伍 O
， O
在 O
他 O
的 O
记 O
忆 O
中 O
， O
上 B-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
9 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
时 O
舰 O
艇 O
上 O
的 O
淡 O
水 O
成 O
本 O
非 O
常 O
高 O
， O
被 O
形 O
容 O
为 O
一 O
吨 O
油 O
产 O
一 O
吨 O
水 O
。 O

再 O
过 O
2 B-TIME
个 I-TIME
多 I-TIME
月 I-TIME
， O
第 O
七 O
届 O
世 O
界 O
军 O
人 O
运 O
动 O
会 O
就 O
要 O
开 O
幕 O
， O
届 O
时 O
将 O
有 O
1 O
0 O
0 O
多 O
个 O
国 O
家 O
和 O
地 O
区 O
的 O
上 O
万 O
名 O
军 O
人 O
运 O
动 O
员 O
参 O
赛 O
。 O

G O
2 O
0 O
峰 O
会 O
开 O
幕 O
前 O
， O
安 B-PER
倍 I-PER
首 O
相 O
作 O
为 O
峰 O
会 O
主 O
席 O
， O
于 O
2 B-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
抵 O
达 O
大 B-LOC
阪 I-LOC
， O
与 O
多 O
位 O
到 O
访 O
首 O
脑 O
举 O
行 O
了 O
双 O
边 O
会 O
谈 O
。 O
2 B-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
安 B-PER
倍 I-PER
首 O
相 O
与 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
主 O
席 O
举 O
行 O
了 O
首 O
脑 O
会 O
谈 O
。 O

另 O
外 O
， O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
鲁 B-ORG
甸 I-ORG
县 I-ORG
综 I-ORG
合 I-ORG
执 I-ORG
法 I-ORG
局 I-ORG
副 O
局 O
长 O
李 B-PER
才 I-PER
文 I-PER
与 O
该 O
局 O
科 O
员 O
阮 B-PER
殿 I-PER
维 I-PER
在 O
“ O
翠 B-LOC
屏 I-LOC
村 I-LOC
农 O
村 O
人 O
口 O
基 O
本 O
信 O
息 O
精 O
准 O
摸 O
底 O
” O
工 O
作 O
微 O
信 O
群 O
中 O
以 O
文 O
字 O
、 O
语 O
音 O
等 O
对 O
话 O
方 O
式 O
发 O
表 O
抵 O
触 O
工 O
作 O
、 O
发 O
泄 O
情 O
绪 O
、 O
谩 O
骂 O
他 O
人 O
的 O
言 O
论 O
， O
并 O
在 O
群 O
外 O
议 O
论 O
扩 O
散 O
， O
给 O
全 O
县 O
脱 O
贫 O
攻 O
坚 O
工 O
作 O
造 O
成 O
不 O
良 O
影 O
响 O
。 O

据 O
共 B-ORG
同 I-ORG
社 I-ORG
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
的 O
白 O
皮 O
书 O
中 O
， O
有 O
一 O
个 O
章 O
节 O
专 O
门 O
讨 O
论 O
了 O
日 B-LOC
本 I-LOC
与 O
除 O
最 O
亲 O
密 O
盟 O
友 O
— O
— O
美 B-LOC
国 I-LOC
之 O
外 O
的 O
国 O
家 O
开 O
展 O
的 O
安 O
全 O
合 O
作 O
， O
其 O
中 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
排 O
在 O
澳 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
之 O
后 O
， O
居 O
于 O
第 O
二 O
位 O
。 O

北 B-ORG
京 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
考 I-ORG
试 I-ORG
院 I-ORG
将 O
于 O
6 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
周 I-TIME
一 I-TIME
） I-TIME
组 O
织 O
举 O
办 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
高 O
校 O
招 O
生 O
（ O
本 O
科 O
） O
网 O
上 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
。 O

协 O
议 O
规 O
定 O
， O
如 O
果 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
前 I-TIME
预 O
订 O
， O
可 O
额 O
外 O
购 O
买 O
相 O
同 O
条 O
件 O
的 O
1 O
1 O
架 O
直 O
升 O
机 O
。 O
据 O
该 O
报 O
称 O
， O
印 B-LOC
度 I-LOC
正 O
有 O
意 O
把 O
握 O
这 O
个 O
机 O
会 O
。 O

新 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
客 O
户 O
端 O
8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
时 I-TIME
4 I-TIME
5 I-TIME
分 I-TIME
讯 O
（ O
记 O
者 O
刘 B-PER
艳 I-PER
通 O
讯 O
员 O
王 B-PER
龙 I-PER
） O
8 B-TIME
日 I-TIME
， O
来 O
自 O
中 B-ORG
铁 I-ORG
建 I-ORG
重 I-ORG
庆 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
铁 I-ORG
发 I-ORG
建 I-ORG
新 I-ORG
高 I-ORG
速 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
消 O
息 O
， O
6 B-TIME
日 I-TIME
， O
石 B-LOC
黔 B-LOC
高 I-LOC
速 O
（ O
石 B-LOC
柱 I-LOC
至 O
黔 B-LOC
江 I-LOC
） O
特 O
长 O
隧 O
道 O
连 B-LOC
湖 I-LOC
隧 I-LOC
道 I-LOC
左 O
洞 O
顺 O
利 O
贯 O
通 O
， O
全 O
线 O
预 O
计 O
明 B-TIME
年 I-TIME
建 O
成 O
通 O
车 O
。 O

昨 B-TIME
晚 I-TIME
的 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
国 B-ORG
际 I-ORG
泳 I-ORG
联 I-ORG
游 O
泳 O
世 O
界 O
杯 O
济 B-LOC
南 I-LOC
站 O
比 O
赛 O
， O
由 O
徐 B-PER
嘉 I-PER
余 I-PER
、 O
闫 B-PER
子 I-PER
贝 I-PER
、 O
张 B-PER
雨 I-PER
霏 I-PER
和 O
朱 B-PER
梦 I-PER
惠 I-PER
组 O
成 O
的 O
中 B-ORG
国 I-ORG
男 I-ORG
女 I-ORG
4 O
× O
1 O
0 O
0 O
混 O
接 O
力 O
队 I-ORG
， O
以 O
3 B-TIME
分 I-TIME
4 I-TIME
3 I-TIME
秒 I-TIME
7 I-TIME
9 I-TIME
获 O
得 O
该 O
项 O
目 O
冠 O
军 O
， O
并 O
打 O
破 O
赛 O
会 O
纪 O
录 O

穿 O
毛 O
边 O
短 O
裤 O
的 O
尼 B-PER
尔 I-PER
· I-PER
萨 I-PER
博 I-PER
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
帮 O
助 O
创 O
办 O
了 O
这 O
个 O
集 O
体 O
农 O
庄 O
。 O

阿 B-PER
来 I-PER
1 B-TIME
9 I-TIME
5 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
生 O
于 O
四 B-LOC
川 I-LOC
马 B-LOC
尔 I-LOC
康 I-LOC
县 I-LOC
； O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
开 O
始 O
创 O
作 O
诗 O
歌 O
； O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
他 O
的 O
第 O
一 O
部 O
长 O
篇 O
小 O
说 O
《 O
尘 O
埃 O
落 O
定 O
》 O
获 O
得 O
第 O
五 O
届 O
茅 B-PER
盾 I-PER
文 O
学 O
奖 O
， O
他 O
是 O
该 O
奖 O
有 O
史 O
以 O
来 O
最 O
年 O
轻 O
的 O
获 O
奖 O
者 O
， O
也 O
是 O
第 O
一 O
个 O
得 O
奖 O
的 O
藏 O
族 O
作 O
家 O
； O

8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
， O
距 O
离 O
火 O
箭 O
预 O
定 O
发 O
射 O
时 O
间 O
只 O
剩 O
下 O
两 B-TIME
天 I-TIME
， O
工 O
程 O
师 O
们 O
在 O
对 O
火 O
箭 O
进 O
行 O
最 O
后 O
调 O
试 O
。 O

据 O
悉 O
， O
重 B-LOC
庆 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
两 O
港 O
向 O
客 O
户 O
承 O
诺 O
— O
— O
码 O
头 O
承 O
诺 O
内 O
支 O
线 O
船 O
舶 O
8 B-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
内 I-TIME
确 O
保 O
靠 O
泊 O
作 O
业 O
， O
作 O
业 O
效 O
率 O
不 O
低 O
于 O
2 O
5 O
自 O
然 O
箱 O
/ O
小 O
时 O
， O
船 O
舶 O
在 O
码 O
头 O
作 O
业 O
时 O
间 O
不 B-TIME
超 I-TIME
过 I-TIME
2 I-TIME
4 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
， O
并 O
于 O
4 B-TIME
8 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
内 I-TIME
转 O
运 O
至 O
洋 B-LOC
山 I-LOC
码 I-LOC
头 I-LOC
堆 I-LOC
场 I-LOC
， O
确 O
保 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
开 O
航 O
后 O
， O
1 B-TIME
2 I-TIME
天 I-TIME
配 O
载 O
装 O
上 O
二 O
程 O
海 O
船 O
； O

据 O
美 B-ORG
国 I-ORG
彭 I-ORG
博 I-ORG
社 I-ORG
1 B-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
马 B-PER
斯 I-PER
克 I-PER
1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
在 O
推 O
特 O
上 O
幽 O
默 O
地 O
表 O
示 O
： O
“ O
如 O
果 O
杨 B-PER
当 O
选 O
， O
他 O
将 O
是 O
我 O
们 O
第 O
一 O
个 O
公 O
开 O
的 O
‘ O
哥 O
特 O
式 O
总 O
统 O
’ O
。 O
” O

8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
电 O
影 O
上 O
映 I-TIME
前 I-TIME
， O
滕 B-PER
华 I-PER
涛 I-PER
在 O
微 O
博 O
中 O
写 O
道 O
， O
“ O
从 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
到 I-TIME
现 I-TIME
在 I-TIME
， O
《 O
上 B-LOC
海 I-LOC
堡 O
垒 O
》 O
陪 O
伴 O
了 O
我 O
六 B-TIME
年 I-TIME
的 O
时 O
间 O
。 O

成 O
立 O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
的 O
合 O
作 O
社 O
从 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
开 O
始 O
， O
就 O
在 O
做 O
好 O
自 O
有 O
耕 O
地 O
经 O
营 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
创 O
新 O
农 O
业 O
生 O
产 O
方 O
式 O
， O
探 O
索 O
实 O
行 O
土 O
地 O
托 O
管 O
。 O

虽 O
然 O
周 B-TIME
末 I-TIME
的 O
台 O
风 O
影 O
响 O
了 O
长 B-LOC
三 I-LOC
角 I-LOC
地 O
区 O
多 O
个 O
票 O
仓 O
城 O
市 O
票 O
房 O
产 O
出 O
， O
但 O
全 O
国 O
的 O
大 O
盘 O
在 O
周 B-TIME
五 I-TIME
到 I-TIME
周 I-TIME
日 I-TIME
三 I-TIME
天 I-TIME
里 O
都 O
达 O
到 O
了 O
3 O
亿 O
以 O
上 O
， O
充 O
分 O
说 O
明 O
这 O
个 O
暑 I-TIME
期 I-TIME
档 I-TIME
被 O
《 O
哪 B-PER
吒 I-PER
之 O
魔 O
童 O
降 O
世 O
》 O
《 O
烈 O
火 O
英 O
雄 O
》 O
等 O
影 O
片 O
拉 O
高 O
的 O
观 O
影 O
热 O
情 O
。 O

近 B-TIME
年 I-TIME
来 I-TIME
， O
东 B-LOC
宁 I-LOC
市 I-LOC
发 O
挥 O
口 O
岸 O
和 O
区 O
位 O
优 O
势 O
， O
将 O
俄 B-LOC
、 O
朝 B-LOC
、 O
蒙 B-LOC
宝 O
玉 O
石 O
矿 O
产 O
资 O
源 O
优 O
势 O
与 O
中 B-LOC
国 I-LOC
宝 O
玉 O
石 O
消 O
费 O
市 O
场 O
优 O
势 O
、 O
加 O
工 O
技 O
术 O
优 O
势 O
相 O
结 O
合 O
， O
在 O
黑 B-LOC
龙 I-LOC
江 I-LOC
省 I-LOC
率 O
先 O
开 O
展 O
了 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
宝 O
玉 O
石 O
贸 O
易 O
和 O
加 O
工 O
产 O
业 O
。 O

“ O
哥 O
特 O
式 O
总 O
统 O
” O
指 O
的 O
是 O
杨 B-PER
安 I-PER
泽 I-PER
在 O
今 B-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
的 O
一 O
次 O
采 O
访 O
中 O
称 O
， O
他 O
曾 O
是 O
反 O
传 O
统 O
文 O
化 O
人 O
群 O
中 O
的 O
一 O
员 O
， O
喜 O
欢 O
哥 O
特 O
风 O
格 O
的 O
乐 O
队 O
， O
想 O
成 O
为 O
美 B-LOC
国 I-LOC
第 O
一 O
位 O
“ O
哥 O
特 O
式 O
总 O
统 O
” O
。 O

针 O
对 O
昨 B-TIME
日 I-TIME
网 O
友 O
对 O
影 O
片 O
《 O
上 B-LOC
海 I-LOC
堡 O
垒 O
》 O
打 O
出 O
的 O
差 O
评 O
， O
导 O
演 O
滕 B-PER
华 I-PER
涛 I-PER
今 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
上 I-TIME
午 I-TIME
做 O
出 O
回 O
应 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
2 I-TIME
8 I-TIME
分 I-TIME
0 I-TIME
4 I-TIME
秒 I-TIME
， O
四 B-LOC
川 I-LOC
省 I-LOC
阿 B-LOC
坝 I-LOC
藏 I-LOC
族 I-LOC
羌 I-LOC
族 I-LOC
自 I-LOC
治 I-LOC
州 I-LOC
汶 B-LOC
川 I-LOC
县 I-LOC
一 O
带 O
， O
发 O
生 O
了 O
自 O
中 B-LOC
华 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
共 I-LOC
和 O
国 O
成 O
立 O
以 O
来 O
破 O
坏 O
力 O
最 O
大 O
的 O
地 O
震 O
， O
也 O
是 O
继 O
唐 B-LOC
山 I-LOC
大 O
地 O
震 O
后 O
死 O
伤 O
最 O
严 O
重 O
的 O
一 O
次 O
地 O
震 O
。 O

各 O
支 O
线 O
船 O
公 O
司 O
对 O
外 O
承 O
诺 O
限 O
时 O
到 O
达 O
— O
— O
重 B-LOC
庆 I-LOC
果 I-LOC
园 I-LOC
港 I-LOC
至 O
外 B-LOC
高 I-LOC
桥 I-LOC
船 O
运 O
时 O
间 O
： O
1 B-TIME
9 I-TIME
2 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
天 I-TIME
） I-TIME
以 I-TIME
内 I-TIME
， O
重 B-LOC
庆 I-LOC
果 B-LOC
园 I-LOC
港 I-LOC
始 O
发 O
至 O
洋 B-LOC
山 I-LOC
沿 O
途 O
挂 O
靠 O
（ O
外 B-LOC
高 I-LOC
桥 I-LOC
、 O
太 B-LOC
仓 I-LOC
选 O
其 O
一 O
作 O
为 O
中 O
转 O
港 O
） O
船 O
运 O
时 O
间 O
为 O
2 B-TIME
4 I-TIME
0 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
（ I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
天 I-TIME
） I-TIME
以 I-TIME
内 I-TIME
。 O

截 O
至 O
今 B-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
， O
石 B-LOC
黔 B-LOC
高 I-LOC
速 O
2 O
2 O
座 O
隧 O
道 O
已 O
贯 O
通 O
1 O
8 O
座 O
， O
龙 B-LOC
潭 I-LOC
河 I-LOC
特 I-LOC
大 I-LOC
桥 I-LOC
、 O
郁 B-LOC
江 I-LOC
河 I-LOC
特 I-LOC
大 I-LOC
桥 I-LOC
等 O
控 O
制 O
性 O
工 O
程 O
也 O
在 O
全 O
力 O
推 O
进 O
中 O
， O
全 O
线 O
力 O
争 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
建 O
成 O
通 O
车 O
。 O

报 O
道 O
称 O
， O
在 O
过 B-TIME
去 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
里 O
， O
以 B-LOC
色 I-LOC
列 I-LOC
各 O
地 O
建 O
立 O
了 O
大 O
约 O
2 O
2 O
0 O
个 O
城 O
市 O
合 O
作 O
社 O
， O
其 O
中 O
有 O
些 O
采 O
取 O
了 O
集 O
体 O
农 O
庄 O
和 O
共 O
享 O
经 O
济 O
公 O
社 O
的 O
形 O
式 O
， O
有 O
些 O
采 O
取 O
了 O
个 O
人 O
或 O
家 O
庭 O
的 O
形 O
式 O
， O
他 O
们 O
经 O
济 O
独 O
立 O
， O
但 O
生 O
活 O
在 O
同 O
一 O
幢 O
公 O
寓 O
楼 O
或 O
同 O
一 O
个 O
街 O
区 O
里 O
， O
把 O
自 O
己 O
视 O
作 O
一 O
个 O
整 O
体 O
。 O

此 O
外 O
， O
张 B-PER
雨 I-PER
霏 I-PER
以 O
5 B-TIME
7 I-TIME
秒 I-TIME
4 I-TIME
1 I-TIME
的 O
今 B-TIME
年 I-TIME
个 O
人 O
最 O
好 O
成 O
绩 O
拿 O
下 O
女 O
子 O
1 O
0 O
0 O
米 O
蝶 O
泳 O
冠 O
军 O
。 O

印 B-LOC
度 I-LOC
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
签 O
署 O
了 O
有 O
关 O
向 O
空 B-ORG
军 I-ORG
供 O
应 O
2 O
2 O
架 O
阿 B-PER
帕 I-PER
奇 O
直 O
升 O
机 O
和 O
1 O
5 O
架 O
奇 B-PER
努 I-PER
克 O
直 O
升 O
机 O
的 O
协 O
议 O
。 O

日 O
媒 O
称 O
， O
日 B-ORG
本 I-ORG
防 I-ORG
卫 I-ORG
省 I-ORG
人 O
士 O
8 B-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
透 O
露 O
， O
日 B-LOC
本 I-LOC
在 O
今 B-TIME
年 I-TIME
的 O
防 O
卫 O
白 O
皮 O
书 O
中 O
会 O
降 O
低 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
作 O
为 O
重 O
要 O
安 O
全 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
的 O
地 O
位 O
， O
从 O
中 O
可 O
以 O
看 O
出 O
双 O
边 O
关 O
系 O
的 O
恶 O
化 O
。 O

嘉 B-TIME
庆 I-TIME
四 I-TIME
年 I-TIME
（ I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
） I-TIME
， O
步 O
军 O
统 O
领 O
官 O
阶 O
升 O
为 O
从 O
一 O
品 O
， O
由 O
于 O
担 O
心 O
步 B-ORG
军 I-ORG
权 O
力 O
过 O
重 O
， O
于 O
是 O
， O
嘉 O
庆 I-PER
皇 O
帝 O
又 O
添 O
设 O
左 O
、 O
右 O
翼 O
总 O
兵 O
各 O
一 O
人 O
。 O

因 O
为 O
每 O
年 O
7 B-TIME
月 I-TIME
中 I-TIME
旬 I-TIME
， O
受 O
东 B-LOC
非 I-LOC
高 O
原 O
季 O
风 O
降 O
水 O
的 O
影 O
响 O
， O
世 O
界 O
第 O
一 O
长 O
河 O
尼 B-LOC
罗 I-LOC
河 I-LOC
水 O
位 O
开 O
始 O
暴 O
涨 O
， O
大 O
水 O
就 O
会 O
淹 O
没 O
， O
河 O
流 O
两 O
岸 O
的 O
谷 O
地 O
平 O
原 O
。 O

通 O
报 O
还 O
指 O
出 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
， O
昭 B-LOC
通 I-LOC
市 I-LOC
昭 B-ORG
阳 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
法 I-ORG
院 I-ORG
执 I-ORG
行 I-ORG
局 I-ORG
工 O
作 O
人 O
员 O
到 O
农 B-ORG
行 I-ORG
昭 I-ORG
阳 I-ORG
支 I-ORG
行 I-ORG
办 O
理 O
代 O
存 O
执 O
行 O
费 O
过 O
程 O
中 O
， O
以 O
农 B-ORG
行 I-ORG
职 O
工 O
钱 B-PER
某 O
、 O
乔 B-PER
某 O
拒 O
不 O
配 O
合 O
协 O
助 O
执 O
行 O
、 O
阻 O
碍 O
执 O
行 O
为 O
由 O
， O
暴 O
力 O
执 O
法 O
， O
强 O
行 O
将 O
钱 B-PER
、 O
乔 B-PER
二 O
人 O
带 O
至 O
区 B-ORG
法 I-ORG
院 I-ORG
进 O
行 O
询 O
问 O
， O
并 O
分 O
别 O
给 O
予 O
钱 O
、 O
乔 O
拘 O
留 O
1 B-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
、 O
罚 O
款 O
2 O
万 O
元 O
和 O
给 O
予 O
农 B-ORG
行 I-ORG
昭 I-ORG
阳 I-ORG
支 I-ORG
行 I-ORG
罚 O

报 O
道 O
称 O
， O
此 O
次 O
战 O
略 O
对 O
话 O
是 O
自 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
以 I-TIME
来 I-TIME
时 O
隔 O
七 B-TIME
年 I-TIME
首 O
次 O
举 O
行 O
， O
其 O
背 O
景 O
是 O
近 B-TIME
期 I-TIME
中 B-LOC
日 B-LOC
关 O
系 O
改 O
善 O
。 O

该 O
编 O
外 O
职 O
位 O
的 O
主 O
要 O
职 O
责 O
为 O
协 O
助 O
警 B-ORG
务 I-ORG
处 I-ORG
处 O
长 O
处 O
理 O
大 O
型 O
公 O
众 O
活 O
动 O
及 O
策 O
划 O
未 O
来 O
多 O
项 O
大 O
型 O
行 O
动 O
， O
包 O
括 O
国 B-TIME
庆 I-TIME
7 I-TIME
0 I-TIME
周 I-TIME
年 I-TIME
相 O
关 O
的 O
庆 O
祝 O
活 O
动 O
等 O
。 O

阿 B-LOC
帕 I-LOC
斯 I-LOC
科 I-LOC
市 I-LOC
市 O
长 O
丹 B-PER
尼 I-PER
尔 I-PER
· I-PER
帕 I-PER
拉 I-PER
· I-PER
安 I-PER
吉 I-PER
利 I-PER
斯 I-PER
愉 O
快 O
地 O
回 O
忆 O
起 O
今 B-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
访 O
问 O
常 B-LOC
德 I-LOC
的 O
美 O
好 O
情 O
形 O
， O
他 O
对 O
周 B-PER
德 I-PER
睿 I-PER
一 O
行 O
远 O
道 O
而 O
来 O
表 O
示 O
最 O
诚 O
挚 O
的 O
欢 O
迎 O
。 O

I O
D O
C O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
私 O
有 O
云 O
占 O
有 O
量 O
超 O
过 O
6 O
0 O
% O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
， O
私 O
有 O
云 O
相 O
关 O
基 O
础 O
设 O
施 O
市 O
场 O
有 O
近 O
5 O
0 O
% O
的 O
增 O
长 O
。 O

台 B-LOC
北 I-LOC
故 I-LOC
宫 I-LOC
南 I-LOC
院 I-LOC
表 O
示 O
， O
博 B-LOC
物 I-LOC
馆 I-LOC
视 O
消 O
防 O
安 O
全 O
为 O
优 O
先 O
， O
除 O
了 O
定 O
期 O
检 O
查 O
设 O
备 O
外 O
， O
也 O
不 O
定 O
期 O
抽 O
查 O
， O
务 O
必 O
正 O
常 O
运 O
作 O
， O
这 O
起 O
事 O
件 O
控 O
制 O
迅 O
速 O
得 O
宜 O
， O
无 O
波 O
及 O
文 O
物 O
， O
今 B-TIME
天 I-TIME
适 O
逢 O
周 B-TIME
一 I-TIME
休 O
馆 O
日 O
， O
明 B-TIME
天 I-TIME
将 O
正 O
常 O
开 O
放 O
参 O
观 O
。 O

一 O
名 O
9 O
0 O
后 O
小 O
学 O
教 O
师 O
， O
寒 B-TIME
假 I-TIME
期 I-TIME
间 I-TIME
被 O
学 O
校 O
叫 O
去 O
加 O
班 O
， O
学 O
校 O
安 O
排 O
中 O
午 O
用 O
餐 O
时 O
， O
突 O
发 O
疾 O
病 O
猝 O
死 O
。 O

数 O
据 O
显 O
示 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
目 O
前 O
的 O
城 O
市 O
地 O
铁 O
客 O
运 O
强 O
度 O
普 O
遍 O
不 O
达 O
标 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
仅 O
杭 B-LOC
州 I-LOC
、 O
青 B-LOC
岛 I-LOC
、 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
、 O
北 B-LOC
京 I-LOC
等 O
4 O
座 O
城 O
市 O
实 O
现 O
收 O
支 O
平 O
衡 O
， O
其 O
余 O
2 O
4 O
座 O
城 O
市 O
都 O
在 O
亏 O
本 O
运 O
营 O
。 O

大 B-LOC
兴 I-LOC
新 I-LOC
机 I-LOC
场 I-LOC
从 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
年 I-TIME
开 O
始 O
进 O
行 O
规 O
划 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
发 I-ORG
改 I-ORG
委 I-ORG
批 O
准 O
北 B-LOC
京 I-LOC
建 O
设 O
新 O
机 O
场 O
项 O
目 O
。 O

我 O
工 O
作 O
完 O
毕 O
, O
已 O
是 O
凌 B-TIME
晨 I-TIME
5 I-TIME
时 I-TIME
多 I-TIME
了 O
, O
离 O
开 O
报 O
馆 O
后 O
, O
便 O
迎 O
着 O
晓 O
风 O
残 O
月 O
, O
缓 O
步 O
回 O
家 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
的 O
大 O
会 O
仅 O
仅 O
是 O
科 O
技 O
创 O
新 O
融 O
合 O
交 O
流 O
的 O
起 O
点 O
， O
今 O
后 O
大 O
会 O
将 O
每 O
年 O
举 O
办 O
一 O
次 O
， O
打 O
造 O
成 O
行 O
业 O
创 O
新 O
融 O
合 O
交 O
流 O
平 O
台 O
， O
形 O
成 O
科 O
技 O
产 O
业 O
智 O
库 O
超 O
级 O
I O
P O
。 O

3 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
马 B-LOC
来 I-LOC
西 I-LOC
亚 I-LOC
兰 B-LOC
卡 I-LOC
威 I-LOC
航 O
展 O
参 O
展 O
飞 O
机 O
一 O
览 O
。 O

华 B-ORG
云 I-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
联 O
席 O
总 O
裁 O
、 O
首 O
席 O
技 O
术 O
官 O
谭 B-PER
瑞 I-PER
忠 I-PER
说 O
： O
“ O
现 O
在 O
多 O
云 O
世 O
界 O
得 O
到 O
普 O
遍 O
认 O
同 O
， O
但 O
是 O
， O
私 O
有 O
云 O
曾 O
经 O
被 O
认 O
为 O
是 O
伪 O
命 O
题 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
之 I-TIME
前 I-TIME
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
市 O
场 O
几 O
乎 O
看 O
不 O
到 O
私 O
有 O
云 O
。 O

昨 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
起 O
， O
王 B-LOC
府 I-LOC
井 I-LOC
、 O
北 B-LOC
京 I-LOC
西 I-LOC
站 I-LOC
等 O
5 O
5 O
座 O
地 O
铁 O
站 O
率 O
先 O
试 O
点 O
非 O
现 O
金 O
支 O
付 O
服 O
务 O
。 O

时 O
光 O
飞 O
逝 O
， O
去 B-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
， O
专 O
家 O
对 O
三 B-LOC
亚 I-LOC
水 I-LOC
稻 I-LOC
国 I-LOC
家 I-LOC
公 I-LOC
园 I-LOC
的 O
有 O
机 O
覆 O
盖 O
膜 O
直 O
播 O
试 O
验 O
示 O
范 O
田 O
的 O
“ O
超 O
优 O
千 O
号 O
” O
水 O
稻 O
进 O
行 O
测 O
产 O
验 O
收 O
， O
喜 O
人 O
发 O
现 O
， O
亩 O
产 O
高 O
达 O
1 O
0 O
6 O
5 O
. O
3 O
公 O
斤 O
， O
让 O
袁 B-PER
院 O
士 O
的 O
生 O
日 O
愿 O
望 O
提 O
早 O
实 O
现 O
。 O

此 B-TIME
前 I-TIME
， O
有 O
人 O
为 O
这 O
个 O
证 O
明 O
跑 O
了 O
七 O
八 O
趟 O
、 O
奔 O
波 O
万 O
里 O
、 O
等 O
了 O
几 B-TIME
十 I-TIME
天 I-TIME
才 O
总 O
算 O
办 O
好 O
。 O

据 O
朝 B-ORG
中 I-ORG
社 I-ORG
1 B-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
朝 B-ORG
鲜 I-ORG
外 I-ORG
务 I-ORG
省 I-ORG
发 O
言 O
人 O
当 B-TIME
天 I-TIME
表 O
示 O
， O
全 O
力 O
支 O
持 O
中 B-LOC
国 I-LOC
党 O
和 O
政 O
府 O
解 O
决 O
香 B-LOC
港 I-LOC
事 O
态 O
的 O
立 O
场 O
与 O
措 O
施 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
， O
雅 B-LOC
加 I-LOC
达 I-LOC
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
男 I-ORG
篮 I-ORG
以 O
8 O
4 O
比 O
7 O
2 O
逆 O
转 O
中 B-LOC
东 I-LOC
劲 O
旅 O
伊 B-ORG
朗 I-ORG
， O
时 O
隔 O
八 B-TIME
年 I-TIME
再 O
次 O
捧 O
杯 O
。 O

说 O
起 O
亚 B-LOC
马 I-LOC
逊 I-LOC
A O
W O
S O
云 O
服 O
务 O
业 O
务 O
， O
统 O
计 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
底 I-TIME
， O
亚 B-ORG
马 I-ORG
逊 I-ORG
A O
W O
S O
以 O
3 O
1 O
. O
7 O
% O
的 O
市 O
场 O
份 O
额 O
高 O
居 O
榜 O
首 O
， O
微 B-ORG
软 I-ORG
紧 O
随 O
其 O
后 O
， O
市 O
场 O
份 O
额 O
只 O
有 O
1 O
6 O
. O
8 O
% O
， O
第 O
三 O
名 O
谷 B-ORG
歌 I-ORG
也 O
只 O
有 O
8 O
. O
5 O
% O
。 O

新 O
中 I-LOC
国 I-LOC
成 O
立 O
7 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
来 I-TIME
， O
河 B-LOC
北 I-LOC
广 O
大 O
干 O
部 O
群 O
众 O
“ O
赶 O
考 O
” O
脚 O
步 O
从 O
未 O
停 O
止 O
， O
“ O
赶 O
考 O
” O
精 O
神 O
始 O
终 O
薪 O
火 O
相 O
传 O
。 O

今 B-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
， O
库 B-PER
恩 I-PER
的 O
努 O
力 O
又 O
有 O
了 O
新 O
突 O
破 O
。 O

此 O
剧 O
是 O
国 B-ORG
家 I-ORG
京 I-ORG
剧 I-ORG
院 I-ORG
迎 O
接 O
新 O
中 I-LOC
国 I-LOC
成 O
立 O
7 B-TIME
0 I-TIME
周 I-TIME
年 I-TIME
、 O
剧 O
院 O
建 O
院 O
6 B-TIME
5 I-TIME
周 I-TIME
年 I-TIME
倾 O
力 O
推 O
出 O
的 O
献 O
礼 O
大 O
戏 O
。 O

7 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 I-LOC
红 B-ORG
安 I-ORG
县 I-ORG
森 I-ORG
林 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
对 O
杏 B-LOC
花 I-LOC
乡 I-LOC
花 B-LOC
园 I-LOC
村 I-LOC
青 B-LOC
翻 I-LOC
龙 I-LOC
湾 I-LOC
博 I-LOC
侍 I-LOC
洼 I-LOC
等 O
多 O
处 O
非 O
法 O
毁 O
林 O
开 O
采 O
山 O
砂 O
窝 O
点 O
进 O
行 O
突 O
击 O
行 O
动 O
， O
现 O
场 O
扣 O
押 O
1 O
台 O
正 O
在 O
作 O
业 O
的 O
挖 O
掘 O
机 O
和 O
1 O
辆 O
载 O
满 O
山 O
砂 O
的 O
货 O
车 O
， O
并 O
控 O
制 O
4 O
名 O
违 O
法 O
嫌 O
疑 O
人 O
。 O

昨 B-TIME
天 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
时 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
许 I-TIME
， O
北 B-ORG
青 I-ORG
报 I-ORG
记 O
者 O
来 O
到 O
首 B-LOC
开 I-LOC
畅 I-LOC
颐 I-LOC
园 I-LOC
小 I-LOC
区 I-LOC
看 O
到 O
， O
工 O
人 O
们 O
正 O
在 O
进 O
行 O
紧 O
急 O
抢 O
修 O
。 O

1 B-TIME
6 I-TIME
时 I-TIME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
规 I-ORG
划 I-ORG
自 I-ORG
然 I-ORG
资 I-ORG
源 I-ORG
委 I-ORG
和 O
市 B-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
联 O
合 O
发 O
布 O
地 O
质 O
灾 O
害 O
气 O
象 O
风 O
险 O
蓝 O
色 O
预 O
警 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
防 I-ORG
汛 I-ORG
指 I-ORG
挥 I-ORG
部 I-ORG
1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
早 I-TIME
晨 I-TIME
发 O
布 O
消 O
息 O
， O
全 O
市 O
完 O
成 O
的 O
转 O
移 O
撤 O
离 O
人 O
员 O
超 O
过 O
2 O
5 O
万 O
人 O
， O
组 O
织 O
避 O
风 O
进 O
港 O
船 O
只 O
超 O
过 O
2 O
8 O
0 O
0 O
艘 O
。 O

他 O
们 O
两 O
人 O
生 O
活 O
在 O
同 O
一 O
时 O
代 O
， O
8 B-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
唐 B-PER
穆 I-PER
宗 I-PER
登 O
基 O
后 O
同 O
朝 O
为 O
官 O
两 B-TIME
年 I-TIME
， O
4 O
8 O
岁 O
的 O
白 B-PER
居 I-PER
易 I-PER
先 O
后 O
任 O
主 O
客 O
郎 O
中 O
、 O
中 O
书 O
诗 O
人 O
， O
3 O
3 O
岁 O
的 O
李 B-PER
德 I-PER
裕 I-PER
先 O
后 O
任 O
翰 O
林 O
学 O
士 O
、 O
中 O
书 O
舍 O
人 O
， O
都 O
曾 O
为 O
皇 O
帝 O
撰 O
写 O
诰 O
示 O
， O
但 O
似 O
乎 O
两 O
人 O
并 O
没 O
有 O
什 O
么 O
交 O
集 O
， O
显 O
得 O
有 O
点 O
奇 O
怪 O
， O
或 O
许 O
这 O
是 O
因 O
为 O
出 O
身 O
一 O
般 O
家 O
庭 O
考 O
科 O
举 O
为 O
官 O
的 O
白 B-PER
居 I-PER
易 I-PER
和 O
高 O
门 O
大 O
族 O
出 O
身 O
的 O
李 B-PER
德 I-PER
裕 I-PER
性 O
情 O
并 O
不 O
相 O
投 O
， O
此 O
后 O
他 O
们 O
隐 O
隐 O
属 O
于 O
不 O
同 O
的 O
政 O
治 O
集 O
团 O
。 O

王 B-PER
玥 I-PER
介 O
绍 O
， O
稳 O
定 O
运 O
行 O
后 O
， O
“ O
长 B-ORG
珲 I-ORG
欧 I-ORG
” O
班 O
列 O
从 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
新 B-LOC
西 I-LOC
伯 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
抵 O
达 O
我 O
国 O
东 B-LOC
北 I-LOC
预 O
计 O
1 B-TIME
0 I-TIME
天 I-TIME
左 I-TIME
右 I-TIME
， O
运 O
行 O
里 O
程 O
约 O
7 O
1 O
0 O
0 O
公 O
里 O
， O
将 O
对 O
中 B-LOC
欧 I-LOC
班 O
列 O
东 O
线 O
形 O
成 O
有 O
力 O
补 O
充 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
与 I-ORG
电 I-ORG
气 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
教 O
授 O
王 B-PER
新 I-PER
兵 I-PER
带 O
领 O
的 O
A B-ORG
c B-ORG
e I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
p I-ORG
团 I-ORG
队 I-ORG
近 O
日 O
推 O
出 O
了 O
一 O
项 O
基 O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
至 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
各 O
大 O
研 O
究 O
机 O
构 O
、 O
学 O
者 O
论 O
文 O
发 O
表 O
及 O
引 O
用 O
情 O
况 O
的 O
影 O
响 O
力 O
排 O
名 O
。 O

在 O
粉 O
条 O
产 O
业 O
的 O
带 O
动 O
下 O
， O
王 B-LOC
河 I-LOC
村 I-LOC
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
脱 O
贫 O
销 O
号 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
年 I-TIME
底 I-TIME
， O
村 O
民 O
人 O
均 O
可 O
支 O
配 O
收 O
入 O
过 O
万 O
元 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
， O
苏 B-ORG
州 I-ORG
晟 I-ORG
隽 I-ORG
营 I-ORG
销 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
（ O
简 O
称 O
“ O
苏 B-ORG
州 I-ORG
晟 I-ORG
隽 I-ORG
” O
） O
以 O
每 O
股 O
2 O
3 O
元 O
的 O
价 O
格 O
受 O
让 O
博 B-ORG
信 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
合 O
计 O
2 O
8 O
. O
3 O
9 O
% O
股 O
份 O
， O
转 O
让 O
价 O
款 O
共 O
计 O
1 O
5 O
. O
0 O
2 O
亿 O
元 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
广 B-LOC
州 I-LOC
、 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
， O
某 O
少 O
儿 O
英 O
语 O
机 O
构 O
疑 O
似 O
跑 O
路 O
， O
拖 O
欠 O
了 O
多 O
个 O
城 O
市 O
1 O
5 O
0 O
0 O
多 O
名 O
家 O
长 O
以 O
及 O
多 O
位 O
加 O
盟 O
商 O
的 O
费 O
用 O
超 O
千 O
万 O
元 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
， O
在 O
蚊 O
虫 O
叮 O
咬 O
和 O
热 O
浪 O
裹 O
挟 O
中 O
的 O
地 O
下 O
车 O
库 O
守 O
候 O
了 O
1 B-TIME
0 I-TIME
个 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
， O
王 B-PER
军 I-PER
和 O
同 O
事 O
终 O
于 O
等 O
来 O
了 O
驾 O
车 O
在 O
逃 O
的 O
嫌 O
疑 O
人 O
洪 B-PER
某 O
。 O

只 O
用 O
5 B-TIME
天 I-TIME
零 I-TIME
4 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
， O
王 B-PER
进 I-PER
喜 I-PER
就 O
率 O
队 O
打 O
完 O
第 O
一 O
口 O
井 O
。 O

招 O
股 O
书 O
显 O
示 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
— I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
， O
微 B-ORG
芯 I-ORG
生 O
物 O
的 O
研 O
发 O
投 O
入 O
金 O
额 O
分 O
别 O
为 O
5 O
1 O
6 O
6 O
万 O
元 O
、 O
6 O
8 O
5 O
3 O
万 O
元 O
和 O
8 O
2 O
4 O
8 O
万 O
元 O
。 O

紫 B-LOC
阳 I-LOC
街 I-LOC
上 O
， O
王 B-PER
先 O
生 O
正 O
在 O
自 O
己 O
家 O
民 O
宿 O
的 O
四 O
合 O
院 O
中 O
， O
几 B-TIME
分 I-TIME
钟 I-TIME
时 O
间 O
， O
水 O
就 O
没 O
过 O
了 O
他 O
的 O
小 O
腿 O
。 O

比 O
如 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
， O
“ O
珠 B-ORG
海 I-ORG
格 I-ORG
力 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
、 O
珠 B-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
科 I-ORG
创 I-ORG
业 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
与 O
珠 B-ORG
海 I-ORG
上 I-ORG
富 I-ORG
电 I-ORG
技 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
在 O
格 B-ORG
力 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
总 I-ORG
部 O
共 O
同 O
签 O
署 O
战 O
略 O
投 O
资 O
框 O
架 O
协 O
议 O
。 O
” O

据 O
美 B-ORG
国 I-ORG
《 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
利 I-ORG
益 I-ORG
》 I-ORG
双 I-ORG
月 I-ORG
刊 I-ORG
网 O
站 O
8 B-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
称 O
， O
当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
许 I-TIME
， O
伊 B-ORG
朗 I-ORG
空 I-ORG
军 I-ORG
一 O
架 O
F O
- O
4 O
E O
“ O
鬼 O
怪 O
I O
I O
” O
战 O
斗 O
机 O
在 O
伊 B-LOC
朗 I-LOC
布 B-LOC
什 I-LOC
尔 I-LOC
空 I-LOC
军 I-LOC
基 I-LOC
地 I-LOC
西 O
北 O
方 O
向 O
沿 O
海 O
地 O
区 O
坠 O
毁 O
。 O
2 O
名 O
机 O
组 O
人 O
员 O
及 O
时 O
弹 O
射 O
逃 O
生 O
。 O

在 O
结 O
束 O
对 O
永 B-LOC
嘉 I-LOC
山 I-LOC
早 I-LOC
村 I-LOC
抢 O
险 O
救 O
灾 O
检 O
查 O
指 O
导 O
后 O
， O
1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
至 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
， O
省 B-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
车 B-PER
俊 I-PER
又 O
马 O
不 O
停 O
蹄 O
赶 O
往 O
受 O
灾 O
严 O
重 O
的 O
乐 B-LOC
清 I-LOC
、 O
温 B-LOC
岭 I-LOC
、 O
临 B-LOC
海 I-LOC
， O
慰 O
问 O
受 O
灾 O
群 O
众 O
和 O
奋 O
战 O
在 O
救 O
灾 O
一 O
线 O
的 O
基 O
层 O
干 O
部 O
和 O
广 O
大 O
官 O
兵 O
， O
检 O
查 O
指 O
导 O
救 O
灾 O
工 O
作 O
。 O

北 B-LOC
京 I-LOC
世 O
园 I-LOC
会 O
“ O
山 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
日 O
” O
活 O
动 O
将 O
于 O
6 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
世 I-LOC
园 I-LOC
会 I-LOC
举 O
办 O
。 O

合 B-LOC
肥 I-LOC
机 I-LOC
场 I-LOC
、 O
南 B-LOC
京 I-LOC
机 I-LOC
场 I-LOC
距 O
景 O
区 O
约 O
2 O
5 O
0 O
公 O
里 O
， O
4 B-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
内 I-TIME
可 O
到 O
达 O
。 O

8 B-TIME
点 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
班 O
车 O
出 O
发 O
了 O
， O
一 O
路 O
顺 O
畅 O
， O
1 B-TIME
0 I-TIME
: I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
分 I-TIME
我 O
们 O
终 O
于 O
到 O
达 O
了 O
金 B-LOC
山 I-LOC
岭 I-LOC
。 O

报 O
道 O
称 O
， O
叙 B-LOC
政 O
府 O
自 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
后 O
就 O
不 O
再 O
控 O
制 O
叙 B-LOC
土 B-LOC
边 O
境 O
， O
叙 B-LOC
叛 O
军 O
和 O
库 B-LOC
尔 I-LOC
德 I-LOC
武 O
装 O
控 O
制 O
着 O
边 O
境 O
的 O
不 O
同 O
地 O
区 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
上 O
映 O
的 O
《 O
风 O
云 O
决 O
》 O
制 O
作 O
了 O
5 O
年 O
， O
花 O
费 O
近 O
千 O
万 O
美 O
元 O
， O
成 O
本 O
甚 O
至 O
超 O
过 O
许 O
多 O
真 O
人 O
大 O
片 O
， O
但 O
仅 O
取 O
得 O
不 O
足 O
2 O
5 O
0 O
0 O
万 O
元 O
的 O
票 O
房 O
， O
投 O
资 O
方 O
损 O
失 O
惨 O
重 O
。 O

同 O
时 O
， O
还 O
将 O
力 O
争 O
3 B-TIME
- I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
完 O
成 O
渝 B-LOC
西 O
至 O
主 O
城 O
的 O
物 O
流 O
节 O
点 O
布 O
局 O
建 O
设 O
。 O

1 B-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
夜 I-TIME
间 I-TIME
到 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
白 I-TIME
天 I-TIME
， O
各 O
地 O
晴 O
间 O
多 O
云 O
， O
局 O
地 O
有 O
分 O
散 O
阵 O
雨 O
。 O

据 O
京 B-PER
阿 I-PER
尼 I-PER
的 O
代 O
理 O
律 O
师 O
介 O
绍 O
， O
该 O
公 O
司 O
当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
设 O
置 O
的 O
募 O
捐 O
账 O
户 O
截 O
至 O
7 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
3 I-TIME
点 I-TIME
已 O
经 O
收 O
到 O
约 O
3 O
万 O
笔 O
转 O
账 O
， O
筹 O
集 O
了 O
约 O
6 O
. O
2 O
亿 O
日 O
元 O
（ O
约 O
合 O
人 O
民 O
币 O
4 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
） O
善 O
款 O
。 O

时 O
光 O
倒 O
回 O
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
的 O
5 B-TIME
月 I-TIME
， O
在 O
实 B-ORG
训 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
先 O
进 O
制 O
造 O
加 O
工 O
技 O
术 O
实 O
训 O
车 O
间 O
内 O
， O
高 O
端 O
数 O
控 O
机 O
床 O
嗡 O
嗡 O
响 O
动 O
， O
3 O
名 O
学 O
生 O
一 O
边 O
仔 O
细 O
听 O
取 O
王 B-PER
传 I-PER
龙 I-PER
对 O
操 O
作 O
规 O
范 O
的 O
讲 O
解 O
， O
一 O
边 O
目 O
不 O
转 O
睛 O
地 O
看 O
着 O
各 O
式 O
原 O
料 O
被 O
切 O
削 O
、 O
塑 O
造 O
成 O
精 O
巧 O
的 O
零 O
件 O
。 O

直 O
到 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
一 I-TIME
季 I-TIME
度 I-TIME
， O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
才 O
结 O
束 O
了 O
连 O
续 O
四 B-TIME
个 I-TIME
季 I-TIME
度 I-TIME
的 O
负 O
增 O
长 O
。 O

但 O
是 O
可 O
惜 O
的 O
是 O
， O
在 O
1 B-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
1 I-TIME
年 I-TIME
， O
因 O
为 O
经 O
济 O
出 O
现 O
重 O
大 O
危 O
机 O
， O
苏 B-LOC
联 I-LOC
最 O
终 O
解 O
体 O
， O
剩 O
下 O
美 B-LOC
国 I-LOC
一 O
家 O
独 O
大 O
。 O

数 O
据 O
显 O
示 O
， O
7 B-TIME
月 I-TIME
份 I-TIME
C O
P O
I O
同 O
比 O
上 O
涨 O
2 O
. O
8 O
% O
， O
连 O
续 O
5 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
处 O
于 O
“ O
2 O
时 O
代 O
” O
， O
涨 O
幅 O
比 O
上 B-TIME
月 I-TIME
扩 O
大 O
0 O
. O
1 O
个 O
百 O
分 O
点 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
初 I-TIME
， O
京 B-LOC
东 I-LOC
就 O
曾 O
先 O
行 O
一 O
步 O
造 O
访 O
沈 B-LOC
阳 I-LOC
， O
并 O
表 O
示 O
计 O
划 O
未 B-TIME
来 I-TIME
三 I-TIME
年 I-TIME
在 O
东 B-LOC
北 I-LOC
进 O
行 O
超 O
过 O
2 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
的 O
投 O
资 O
。 O
时 O
隔 O
一 B-TIME
年 I-TIME
多 I-TIME
后 O
， O
更 O
密 O
集 O
、 O
更 O
大 O
体 O
量 O
的 O
投 O
资 O
砸 O
向 O
东 B-LOC
北 I-LOC
。 O

今 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
， O
庐 B-ORG
山 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
新 I-ORG
闻 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
通 O
报 O
称 O
， O
8 B-TIME
月 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
庐 B-LOC
山 I-LOC
仙 B-LOC
人 I-LOC
洞 I-LOC
景 O
区 O
出 O
口 O
处 O
突 O
遭 O
雷 O
击 O
， O
有 O
游 O
客 O
受 O
伤 O
。 O

大 B-ORG
东 I-ORG
区 I-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
王 B-PER
新 I-PER
北 I-PER
表 O
示 O
， O
大 B-LOC
东 I-LOC
区 I-LOC
今 B-TIME
年 I-TIME
将 O
完 O
成 O
堂 B-LOC
子 I-LOC
庙 I-LOC
巷 I-LOC
、 O
大 B-ORG
亨 I-ORG
铁 I-ORG
工 I-ORG
厂 I-ORG
、 O
赵 B-PER
尔 I-PER
巽 I-PER
公 I-LOC
馆 I-LOC
等 O
文 O
旅 O
项 O
目 O
建 O
设 O
， O
同 O
时 O
以 O
东 B-LOC
中 I-LOC
街 I-LOC
商 O
业 O
区 O
为 O
核 O
心 O
载 O
体 O
， O
推 O
动 O
东 B-LOC
北 I-LOC
陆 I-LOC
军 I-LOC
讲 I-LOC
武 I-LOC
堂 I-LOC
、 O
老 B-LOC
龙 I-LOC
口 I-LOC
1 I-LOC
6 I-LOC
6 I-LOC
2 I-LOC
工 I-LOC
业 I-LOC
文 I-LOC
化 I-LOC
园 I-LOC
、 O
铁 B-ORG
锚 I-ORG
1 O
9 O
5 O
6 O
文 O
化 O
创 O
意 O
产 O
业 O
园 O
等 O
文 O
商 O
旅 O
产 O
业 O
融 O
合 O
发 O
展 O
， O
点 O
亮 O
沈 B-LOC
阳 I-LOC
东 O
部 O
“ O
夜 O
经 O
济 O
” O
。 O

公 B-TIME
元 I-TIME
2 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
， O
十 B-TIME
一 I-TIME
月 I-TIME
前 I-TIME
后 I-TIME
， O
刘 B-PER
玄 I-PER
向 O
赤 O
眉 I-PER
集 O
团 O
投 O
降 O
， O
刘 B-PER
永 I-PER
就 O
在 O
睢 B-LOC
阳 I-LOC
称 O
帝 O
， O
我 O
们 O
称 O
其 O
为 O
永 O
汉 I-PER
皇 O
帝 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
上 I-TIME
， O
省 B-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
车 B-PER
俊 I-PER
赴 O
温 B-LOC
岭 I-LOC
市 I-LOC
横 B-LOC
峰 I-LOC
街 I-LOC
道 I-LOC
检 O
查 O
指 O
导 O
救 O
灾 O
工 O
作 O
。 O

早 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
的 O
时 O
候 O
他 O
们 O
两 O
个 O
人 O
就 O
因 O
为 O
拍 O
摄 O
同 O
一 O
部 O
戏 O
的 O
时 O
候 O
结 O
识 O
， O
并 O
且 O
步 O
入 O
了 O
婚 O
姻 O
的 O
殿 O
堂 O
。 O

后 O
世 O
大 O
多 O
认 O
为 O
明 O
朝 O
实 O
亡 O
于 O
万 B-TIME
历 I-TIME
之 O
怠 O
政 O
， O
甚 O
至 O
还 O
有 O
准 O
确 O
的 O
时 O
间 O
点 O
- O
- O
万 B-TIME
历 I-TIME
十 I-TIME
五 I-TIME
年 I-TIME
， O
也 O
就 O
是 O
公 B-TIME
元 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
8 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
。 O

报 O
道 O
称 O
， O
今 B-TIME
年 I-TIME
韩 B-LOC
国 I-LOC
防 O
卫 O
费 O
分 O
担 O
额 O
为 O
1 O
. O
0 O
3 O
8 O
9 O
万 O
亿 O
韩 O
元 O
， O
同 O
比 O
增 O
长 O
8 O
. O
2 O
% O
。 O
明 B-TIME
年 I-TIME
度 I-TIME
的 O
分 O
担 O
额 O
仍 O
需 O
进 O
行 O
协 O
商 O
。 O

歇 O
息 O
了 O
2 B-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
钟 I-TIME
后 O
， O
我 O
们 O
开 O
始 O
下 O
山 O
。 O

声 O
明 O
说 O
， O
这 O
两 O
架 O
图 O
- O
9 O
5 O
M O
S O
战 O
略 O
轰 O
炸 O
机 O
在 O
白 B-LOC
令 I-LOC
海 I-LOC
中 O
立 O
水 O
域 O
上 O
空 O
执 O
行 O
飞 O
行 O
任 O
务 O
， O
飞 O
行 O
时 O
间 O
持 O
续 O
超 B-TIME
过 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
， O
美 B-ORG
军 I-ORG
战 O
机 O
在 O
部 O
分 O
阶 O
段 O
对 O
俄 B-LOC
军 O
机 O
进 O
行 O
伴 O
飞 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
3 I-TIME
点 I-TIME
5 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
左 I-TIME
右 I-TIME
， O
溧 B-ORG
阳 I-ORG
市 I-ORG
消 I-ORG
防 I-ORG
救 I-ORG
援 I-ORG
大 I-ORG
队 I-ORG
溧 B-ORG
阳 I-ORG
消 I-ORG
防 I-ORG
中 I-ORG
队 I-ORG
四 O
级 O
消 O
防 O
士 O
何 B-PER
潇 I-PER
在 O
完 O
成 O
灭 O
火 O
任 O
务 O
、 O
却 O
在 O
着 O
火 O
快 O
递 O
车 O
上 O
发 O
现 O
自 O
己 O
的 O
快 O
递 O
， O
更 O
坦 O
言 O
购 O
买 O
的 O
是 O
自 O
己 O
的 O
“ O
七 O
夕 O
节 O
礼 O
物 O
” O
后 O
， O
引 O
起 O
了 O
网 O
络 O
上 O
众 O
多 O
“ O
小 O
哥 O
哥 O
” O
、 O
“ O
小 O
姐 O
姐 O
” O
们 O
的 O
心 O
疼 O
。 O

今 B-TIME
日 I-TIME
， O
微 B-ORG
芯 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
( O
9 O
5 O
. O
3 O
1 O
0 O
, O
7 O
4 O
. O
8 O
8 O
, O
3 O
6 O
6 O
. O
5 O
2 O
% O
) O
日 O
在 O
上 B-ORG
交 I-ORG
所 I-ORG
科 B-ORG
创 I-ORG
板 O
正 O
式 O
上 O
市 O
， O
开 O
盘 O
大 O
涨 O
5 O
1 O
1 O
. O
8 O
5 O
% O
， O
股 O
价 O
报 O
1 O
2 O
5 O
元 O
， O
成 O
为 O
首 O
家 O
上 O
市 O
科 O
创 O
板 O
的 O
创 O
新 O
药 O
企 O
业 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
长 B-ORG
园 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
发 O
布 O
公 O
告 O
称 O
， O
珠 B-ORG
海 I-ORG
格 I-ORG
力 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
全 O
资 O
子 O
公 O
司 O
珠 B-ORG
海 I-ORG
格 I-ORG
力 I-ORG
金 I-ORG
融 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
、 O
珠 B-ORG
海 I-ORG
保 I-ORG
税 I-ORG
区 I-ORG
金 I-ORG
诺 I-ORG
信 I-ORG
贸 I-ORG
易 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
通 O
过 O
上 B-ORG
交 I-ORG
所 I-ORG
集 O
中 O
竞 O
价 O
交 O
易 O
系 O
统 O
， O
增 O
持 O
长 B-ORG
园 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
股 O
份 O
6 O
6 O
， O
1 O
8 O
3 O
， O
3 O
5 O
6 O
股 O
， O
占 O
长 B-ORG
园 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
总 O
股 O
本 O
比 O
例 O
的 O
5 O
. O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
1 O
4 O
% O
。 O

工 B-ORG
人 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
》 O
记 O
者 O
梳 O
理 O
发 O
现 O
， O
据 O
不 O
完 O
全 O
统 O
计 O
， O
今 B-TIME
年 I-TIME
上 I-TIME
半 I-TIME
年 I-TIME
， O
被 O
媒 O
体 O
曝 O
光 O
跑 O
路 O
的 O
教 O
育 O
机 O
构 O
已 O
有 O
1 O
5 O
家 O
， O
有 O
的 O
涉 O
案 O
金 O
额 O
高 O
达 O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
。 O

风 O
云 O
激 O
荡 O
一 B-TIME
甲 I-TIME
子 I-TIME
。 O

科 O
技 O
超 O
前 O
1 B-TIME
5 B-TIME
年 I-TIME
储 O
备 O
、 O
超 O
前 O
1 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
攻 O
关 O
、 O
超 O
前 O
5 O
年 O
配 O
套 O
。 O

王 B-PER
军 I-PER
至 O
今 O
难 O
忘 O
他 O
成 O
为 O
警 O
察 O
之 O
后 O
的 O
第 O
一 O
场 O
“ O
战 O
役 O
” O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
初 I-TIME
的 O
一 B-TIME
个 I-TIME
冬 I-TIME
夜 I-TIME
， O
王 B-PER
军 I-PER
和 O
同 O
事 O
费 O
了 O
九 O
牛 O
二 O
虎 O
之 O
力 O
才 O
将 O
3 O
名 O
初 O
出 O
茅 O
庐 O
的 O
小 O
毛 O
贼 O
制 O
服 O
。 O

我 O
们 O
不 O
妨 O
从 O
《 O
长 B-LOC
安 I-LOC
与 O
河 B-LOC
北 I-LOC
之 O
间 O
： O
中 B-TIME
晚 I-TIME
唐 I-TIME
的 O
政 O
治 O
与 O
文 O
化 O
》 O
一 O
书 O
中 O
寻 O
求 O
答 O
案 O
。 O

朝 B-ORG
鲜 I-ORG
劳 I-ORG
动 I-ORG
党 I-ORG
机 O
关 O
报 O
《 O
劳 B-ORG
动 I-ORG
新 I-ORG
闻 I-ORG
》 O
9 B-TIME
日 I-TIME
发 O
表 O
评 O
论 O
， O
谴 O
责 O
东 B-ORG
京 I-ORG
奥 I-ORG
委 I-ORG
会 I-ORG
官 O
网 O
的 O
地 O
图 O
将 O
独 B-LOC
岛 I-LOC
（ O
日 B-LOC
本 I-LOC
称 O
“ O
竹 B-LOC
岛 I-LOC
” O
） O
标 O
作 O
日 B-LOC
本 I-LOC
领 O
土 O
， O
斥 O
责 O
其 O
“ O
抢 O
夺 O
领 O
土 O
的 O
野 O
心 O
日 O
益 O
昭 O
彰 O
” O
。 O

这 O
是 O
哥 B-LOC
本 I-LOC
哈 I-LOC
根 I-LOC
4 B-TIME
天 I-TIME
内 I-TIME
发 O
生 O
的 O
第 O
二 O
起 O
爆 O
炸 O
。 O

自 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
运 O
行 O
至 O
今 O
， O
“ O
长 B-ORG
满 I-ORG
欧 I-ORG
” O
承 O
运 O
进 O
出 O
口 O
货 O
物 O
逾 O
4 O
3 O
0 O
0 O
0 O
标 O
箱 O
， O
货 O
值 O
超 O
1 O
3 O
8 O
亿 O
元 O
人 O
民 O
币 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
出 O
任 O
故 B-ORG
宫 I-ORG
博 I-ORG
物 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
后 O
， O
单 B-PER
霁 I-PER
翔 I-PER
用 O
5 B-TIME
个 I-TIME
多 I-TIME
月 I-TIME
时 O
间 O
勘 O
察 O
完 O
了 O
9 O
0 O
0 O
0 O
多 O
间 O
房 O
屋 O
， O
穿 O
坏 O
了 O
2 O
0 O
多 O
双 O
鞋 O
子 O

今 B-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
， O
2 O
0 O
号 O
胶 O
期 O
货 O
将 O
作 O
为 O
特 O
定 O
品 O
种 O
上 O
市 O
， O
向 O
国 O
际 O
投 O
资 O
者 O
开 O
放 O
交 O
易 O
， O
这 O
是 O
我 O
国 O
商 O
品 O
期 O
货 O
市 O
场 O
扩 O
大 O
开 O
放 O
的 O
又 O
一 O
举 O
措 O
。 O

9 B-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
5 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
台 I-ORG
发 O
布 O
雷 O
电 O
黄 O
色 O
预 O
警 O
信 O
号 O
， O
1 B-TIME
4 I-TIME
时 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
市 B-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
台 I-ORG
发 O
布 O
暴 O
雨 O
蓝 O
色 O
预 O
警 O
信 O
号 O
。 O

这 O
种 O
趋 O
势 O
一 O
直 O
延 O
续 O
到 O
今 O
天 O
， O
如 O
《 O
大 O
圣 O
归 O
来 O
》 O
和 O
《 O
白 O
蛇 O
： O
缘 O
起 O
》 O
， O
后 O
者 O
今 B-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
的 O
票 O
房 O
收 O
入 O
为 O
6 O
5 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
。 O

即 O
使 O
是 O
八 O
千 O
多 O
万 O
， O
在 O
十 B-TIME
二 I-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
（ I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
- I-TIME
- I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
） I-TIME
、 I-TIME
十 I-TIME
三 I-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
（ I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
- I-TIME
- I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
） O
， O
也 O
是 O
一 O
个 O
巨 O
大 O
的 O
存 O
在 O
。 O

范 B-PER
思 I-PER
哲 I-PER
同 O
样 O
不 O
能 O
不 O
敬 O
畏 O
中 B-LOC
国 I-LOC
市 O
场 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
上 I-TIME
半 I-TIME
年 I-TIME
财 O
报 O
显 O
示 O
， O
范 B-ORG
思 I-ORG
哲 I-ORG
是 O
C B-ORG
a B-ORG
p I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
旗 O
下 O
唯 O
一 O
取 O
得 O
增 O
长 O
的 O
奢 O
侈 O
品 O
牌 O
， O
销 O
售 O
额 O
录 O
得 O
2 O
. O
0 O
7 O
亿 O
美 O
元 O
， O
其 O
中 O
来 O
自 O
包 O
括 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
亚 B-LOC
洲 I-LOC
市 O
场 O
的 O
销 O
售 O
额 O
占 O
总 O
收 O
入 O
的 O
3 O
4 O
% O
。 O

我 O
国 O
新 O
一 O
代 O
远 O
洋 O
综 O
合 O
科 O
考 O
船 O
“ O
向 O
阳 I-LOC
红 O
0 O
1 O
” O
1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
从 O
青 B-LOC
岛 I-LOC
起 O
航 O
， O
执 O
行 O
中 B-LOC
国 I-LOC
第 O
1 O
0 O
次 O
北 B-LOC
极 I-LOC
考 O
察 O
任 O
务 O
。 O

目 B-TIME
前 I-TIME
， O
河 B-LOC
北 I-LOC
与 O
京 B-LOC
津 B-LOC
合 O
作 O
医 O
疗 O
机 O
构 O
达 O
到 O
4 O
0 O
0 O
余 O
家 O
， O
全 O
省 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
的 O
二 O
级 O
及 O
以 O
上 O
公 O
立 O
综 O
合 O
医 O
疗 O
机 O
构 O
和 O
2 O
0 O
% O
以 O
上 O
的 O
乡 O
镇 O
卫 O
生 O
院 O
已 O
纳 O
入 O
跨 O
省 O
异 O
地 O
就 O
医 O
直 O
接 O
结 O
算 O
系 O
统 O
。 O

中 B-ORG
新 I-ORG
网 I-ORG
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
消 O
息 O
， O
据 O
香 B-ORG
港 I-ORG
《 I-ORG
大 I-ORG
公 I-ORG
报 I-ORG
》 O
报 O
道 O
， O
“ B-ORG
守 I-ORG
护 I-ORG
香 I-ORG
港 I-ORG
大 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
” O
1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
发 O
起 O
“ O
全 O
民 O
撑 O
警 O
日 O
” O
， O
获 O
得 O
社 O
会 O
各 O
界 O
热 O
烈 O
响 O
应 O
， O
不 O
少 O
市 O
民 O
身 O
穿 O
蓝 O
衣 O
， O
把 O
撑 O
警 O
照 O
片 O
上 O
传 O
至 O
社 O
交 O
网 O
络 O
。 O

这 B-TIME
一 I-TIME
天 I-TIME
是 O
5 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
， O
距 O
离 O
海 O
上 O
发 O
射 O
任 O
务 O
还 O
有 O
6 B-TIME
天 I-TIME
， O
但 O
距 O
离 O
火 O
箭 O
出 O
征 O
前 O
往 O
预 O
定 O
海 O
域 O
却 O
只 O
有 O
不 O
到 O
4 B-TIME
8 I-TIME
个 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
。 O

另 O
据 O
新 B-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
《 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
早 I-ORG
报 I-ORG
》 I-ORG
网 O
站 O
7 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
上 O
映 O
五 B-TIME
天 I-TIME
后 O
， O
《 O
哪 O
吒 O
》 O
成 O
为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
国 O
产 O
动 O
画 O
票 O
房 O
新 O
冠 O
军 O
。 O

为 O
了 O
让 O
大 O
家 O
吃 O
饱 O
饭 O
， O
他 O
对 O
杂 O
交 O
水 O
稻 O
的 O
要 O
求 O
， O
从 O
1 B-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
的 O
1 O
公 O
顷 O
产 O
1 O
0 O
. O
5 O
吨 O
， O
到 O
后 B-TIME
来 I-TIME
的 O
1 O
2 O
吨 O
、 O
1 O
3 O
. O
5 O
吨 O
， O
到 O
现 B-TIME
在 I-TIME
的 O
1 O
公 O
顷 O
1 O
5 O
吨 O
。 O

那 O
是 O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
的 I-TIME
秋 I-TIME
天 I-TIME
， O
杜 B-PER
茂 I-PER
洲 I-PER
第 O
一 O
次 O
进 O
入 O
位 O
于 O
焦 B-LOC
庄 I-LOC
的 O
一 O
处 O
垃 O
圾 O
填 O
埋 O
场 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
， O
受 O
美 B-LOC
国 I-LOC
金 O
融 O
危 O
机 O
影 O
响 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
股 O
市 O
开 O
启 O
了 O
漫 O
长 O
的 O
熊 O
市 O
之 O
旅 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
， O
滴 B-ORG
滴 I-ORG
与 O
3 O
1 O
家 O
汽 O
车 O
产 O
业 O
伙 O
伴 O
成 O
立 O
“ O
洪 B-ORG
流 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
” O
， O
以 O
开 O
放 O
融 O
合 O
、 O
互 O
相 O
赋 O
能 O
为 O
核 O
心 O
价 O
值 O
理 O
念 O
， O
广 O
泛 O
与 O
汽 O
车 O
全 O
产 O
业 O
链 O
深 O
度 O
合 O
作 O
， O
共 O
同 O
建 O
设 O
开 O
放 O
、 O
高 O
效 O
、 O
共 O
赢 O
的 O
汽 O
车 O
运 O
营 O
商 O
平 O
台 O
， O
推 O
进 O
新 O
能 O
源 O
化 O
、 O
智 O
能 O
化 O
、 O
共 O
享 O
化 O
的 O
产 O
业 O
发 O
展 O
。 O

8 B-TIME
日 I-TIME
早 I-TIME
些 I-TIME
时 I-TIME
候 I-TIME
， O
美 B-LOC
国 I-LOC
总 O
统 O
特 B-PER
朗 I-PER
普 I-PER
通 O
过 O
自 O
己 O
的 O
社 O
交 O
媒 O
体 O
宣 O
布 O
， O
国 O
家 O
情 O
报 O
副 O
总 O
监 O
苏 B-PER
· I-PER
戈 I-PER
登 I-PER
将 O
于 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
辞 O
去 O
其 O
职 O
务 O
。 O

经 O
查 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
至 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
间 O
， O
胡 B-PER
为 I-PER
娟 I-PER
利 O
用 O
职 O
务 O
便 O
利 O
， O
挪 O
用 O
公 O
款 O
4 O
5 O
7 O
万 O
元 O
归 O
个 O
人 O
使 O
用 O
进 O
行 O
营 O
利 O
活 O
动 O
； O

通 O
报 O
称 O
， O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
公 O
安 O
机 O
关 O
发 O
现 O
有 O
网 O
民 O
在 O
微 O
博 O
发 O
布 O
多 O
条 O
不 O
当 O
言 O
论 O
， O
对 O
因 O
台 O
风 O
受 O
灾 O
的 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
相 O
关 O
城 O
市 O
和 O
市 O
民 O
进 O
行 O
谩 O
骂 O
和 O
侮 O
辱 O
， O
在 O
网 O
络 O
造 O
成 O
恶 O
劣 O
影 O
响 O
。 O
接 O
报 O
后 O
， O
秦 B-LOC
淮 I-LOC
警 O
方 O
高 O
度 O
重 O
视 O
， O
立 O
即 O
开 O
展 O
工 O
作 O
， O
并 O
将 O
发 O
布 O
言 O
论 O
的 O
王 B-PER
某 O
( O
男 O
， O
3 O
7 O
岁 O
， O
南 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
秦 B-LOC
淮 I-LOC
区 I-LOC
人 O
) O
查 O
获 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
， O
郑 B-PER
先 O
生 O
收 O
到 O
郑 B-ORG
州 I-ORG
交 I-ORG
运 I-ORG
委 I-ORG
的 O
处 O
罚 O
决 O
定 O
书 O
， O
以 O
车 O
重 O
超 O
限 O
1 O
1 O
3 O
. O
5 O
% O
为 O
由 O
罚 O
款 O
2 O
7 O
5 O
0 O
0 O
元 O
。 O

贵 B-ORG
阳 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
于 O
今 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
晚 I-TIME
间 I-TIME
发 O
布 O
公 O
告 O
， O
该 O
行 O
董 O
事 O
长 O
因 O
到 O
龄 O
退 O
休 O
原 O
因 O
辞 O
任 O
。 O

国 B-ORG
际 I-ORG
足 I-ORG
联 I-ORG
第 O
1 O
1 O
次 O
理 O
事 O
会 O
将 O
于 O
今 B-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
2 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
首 O
次 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
举 O
行 O
， O
杜 B-PER
兆 I-PER
才 I-PER
也 O
将 O
以 O
国 B-ORG
际 I-ORG
足 I-ORG
联 I-ORG
理 I-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
理 O
事 O
的 O
身 O
份 O
现 O
身 O
举 O
办 O
地 O
上 B-LOC
海 I-LOC
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
份 I-TIME
， O
厦 B-LOC
门 I-LOC
首 O
富 O
林 B-PER
秀 I-PER
成 I-PER
旗 O
下 O
的 O
福 B-ORG
建 I-ORG
三 I-ORG
安 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
总 I-ORG
部 I-ORG
迁 O
至 O
厦 B-LOC
门 I-LOC
， O
进 O
军 O
电 O
子 O
行 O
业 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
， O
“ O
毛 B-ORG
泽 I-ORG
东 I-ORG
号 I-ORG
” O
机 O
车 O
结 O
束 O
长 O
达 O
6 B-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
牵 O
引 O
货 O
运 O
列 O
车 O
的 O
历 O
史 O
， O
开 O
始 O
担 O
当 O
旅 O
客 O
列 O
车 O
牵 O
引 O
任 O
务 O
； O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
， O
“ O
毛 B-ORG
泽 I-ORG
东 I-ORG
号 I-ORG
” O
机 O
车 O
开 O
始 O
担 O
当 O
北 B-LOC
京 I-LOC
西 I-LOC
至 O
长 B-LOC
沙 I-LOC
间 O
Z O
1 O
/ O
2 O
次 O
旅 O
客 O
列 O
车 O
牵 O
引 O
任 O
务 O
。 O

预 O
计 O
该 O
白 O
皮 O
书 O
将 O
于 O
今 B-TIME
年 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
中 I-TIME
旬 I-TIME
前 I-TIME
后 I-TIME
公 O
布 O
。 O

另 O
据 O
共 B-ORG
同 I-ORG
社 I-ORG
6 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
国 O
家 O
主 O
席 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
已 O
在 O
原 O
则 O
上 O
接 O
受 O
安 B-PER
倍 I-PER
首 O
相 O
访 O
日 B-LOC
邀 O
请 O
， O
这 O
是 O
两 O
个 O
亚 B-LOC
洲 I-LOC
大 O
国 O
之 O
间 O
关 O
系 O
缓 O
和 O
的 O
又 O
一 O
迹 O
象 O
。 O

这 B-TIME
时 I-TIME
候 I-TIME
， O
孙 B-PER
玉 I-PER
亭 I-PER
小 O
心 O
翼 O
翼 O
地 O
站 O
起 O
来 O
— O
— O
他 O
怕 O
再 O
把 O
另 O
一 O
头 O
坐 O
着 O
的 O
杨 B-PER
高 I-PER
虎 I-PER
又 O
闪 O
倒 O
在 O
地 O
— O
— O
就 O
绕 O
到 O
徐 B-PER
治 I-PER
功 I-PER
这 O
边 O
来 O
了 O
。 O

接 O
下 O
来 O
说 O
的 O
就 O
是 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
的 O
1 B-TIME
0 I-TIME
天 I-TIME
。 O

每 O
天 O
早 B-TIME
上 I-TIME
7 I-TIME
点 I-TIME
之 I-TIME
前 I-TIME
出 O
门 O
才 O
能 O
赶 O
得 O
上 O
公 O
司 O
打 O
卡 O
的 O
她 O
， O
开 O
始 O
与 O
同 O
事 O
讨 O
论 O
， O
手 O
拿 O
一 O
袋 O
垃 O
圾 O
坐 O
地 O
铁 O
到 O
单 O
位 O
扔 O
的 O
可 O
行 O
性 O
。 O

近 B-TIME
日 I-TIME
， O
重 B-LOC
庆 I-LOC
市 I-LOC
丰 B-LOC
都 I-LOC
县 I-LOC
三 B-LOC
元 I-LOC
镇 I-LOC
遭 O
遇 O
3 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
一 O
遇 O
的 O
大 O
暴 O
雨 O
袭 O
击 O
， O
降 O
雨 O
量 O
达 O
到 O
1 O
6 O
1 O
. O
3 O
毫 O
米 O
， O
部 O
分 O
房 O
屋 O
、 O
道 O
路 O
、 O
桥 O
梁 O
、 O
农 O
作 O
物 O
等 O
不 O
同 O
程 O
度 O
受 O
灾 O
。 O

我 O
问 O
他 O
生 O
日 O
几 O
号 O
， O
他 O
哼 O
唱 O
“ O
七 B-TIME
月 I-TIME
份 I-TIME
的 O
尾 O
巴 O
那 O
是 O
狮 B-LOC
子 I-LOC
座 I-LOC
” O
。 O

此 O
次 O
回 O
收 O
试 O
验 O
火 O
箭 O
飞 O
行 O
时 O
间 O
5 B-TIME
0 I-TIME
秒 I-TIME
， O
目 O
标 O
飞 O
行 O
高 O
度 O
3 O
0 O
0 O
米 O
， O
实 O
际 O
高 O
度 O
3 O
0 O
0 O
. O
2 O
米 O
， O
落 O
地 O
精 O
度 O
7 O
厘 O
米 O
。 O

据 O
泰 B-ORG
国 I-ORG
《 I-ORG
世 I-ORG
界 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
》 I-ORG
报 O
道 O
， O
当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
许 I-TIME
， O
泰 B-LOC
国 I-LOC
普 B-LOC
吉 I-LOC
府 I-LOC
直 B-LOC
辖 I-LOC
县 I-LOC
一 O
公 O
寓 O
接 O
待 O
楼 O
2 O
楼 O
正 O
在 O
浇 O
混 O
凝 O
土 O
地 O
板 O
时 O
， O
脚 O
手 O
架 O
突 O
然 O
垮 O
塌 O
， O
导 O
致 O
8 O
人 O
受 O
伤 O
， O
2 O
人 O
死 O
亡 O
， O
另 O
有 O
1 O
人 O
被 O
埋 O
在 O
脚 O
手 O
架 O
残 O
骸 O
下 O
。 O

今 B-TIME
天 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
， O
2 O
0 O
1 O
9 O
- O
2 O
0 O
2 O
0 O
赛 O
季 O
英 B-LOC
超 O
首 O
轮 O
一 O
场 O
比 O
赛 O
在 O
白 B-LOC
鹿 I-LOC
巷 I-LOC
球 I-LOC
场 I-LOC
展 O
开 O
角 O
逐 O
， O
热 B-ORG
刺 I-ORG
主 O
场 O
3 O
比 O
1 O
力 O
克 O
升 O
班 O
马 O
阿 B-ORG
斯 I-ORG
顿 I-ORG
维 I-ORG
拉 I-ORG
， O
新 O
援 O
恩 B-PER
多 I-PER
贝 I-PER
莱 I-PER
扳 O
平 O
比 O
分 O
， O
哈 B-PER
里 I-PER
· I-PER
凯 I-PER
恩 I-PER
梅 O
开 O
二 O
度 O
。 O

新 O
闻 O
是 O
这 O
样 O
的 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
， O
一 O
对 O
英 B-LOC
国 I-LOC
母 O
女 O
在 O
苏 B-LOC
格 I-LOC
兰 I-LOC
海 O
滩 O
捡 O
到 O
一 O
个 O
来 O
自 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
漂 O
流 O
瓶 O
， O
里 O
面 O
用 O
中 B-LOC
文 O
写 O
着 O
浪 O
漫 O
的 O
祝 O
福 O
语 O
。 O

近 B-TIME
日 I-TIME
， O
重 B-LOC
庆 I-LOC
“ O
晒 O
文 O
化 O
· O
晒 O
风 O
景 O
” O
大 O
型 O
文 O
旅 O
推 O
介 O
活 O
动 O
“ O
渝 B-LOC
北 I-LOC
篇 O
” O
火 O
热 O
上 O
线 O
， O
以 O
“ O
临 O
空 O
之 O
城 O
山 O
水 O
渝 B-LOC
北 I-LOC
” O
为 O
题 O
， O
全 O
方 O
位 O
展 O
现 O
了 O
渝 B-LOC
北 I-LOC
的 O
城 O
市 O
魅 O
力 O
以 O
及 O
美 O
食 O
诱 O
惑 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
影 O
片 O
在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
举 O
行 O
的 O
首 O
映 O
礼 O
上 O
， O
滕 B-PER
华 I-PER
涛 I-PER
说 O
， O
自 O
己 O
用 O
六 B-TIME
年 I-TIME
时 O
间 O
做 O
这 O
部 O
电 O
影 O
， O
正 O
好 O
是 O
读 O
完 O
一 O
个 O
小 O
学 O
的 O
时 O
间 O
， O
交 O
出 O
了 O
“ O
小 O
学 O
毕 O
业 O
水 O
平 O
的 O
答 O
卷 O
” O
。 O

当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
特 B-PER
斯 I-PER
拉 I-PER
C O
E O
O O
埃 B-PER
隆 I-PER
· I-PER
马 I-PER
斯 I-PER
克 I-PER
在 O
推 O
特 O
上 O
为 O
目 O
前 O
已 O
经 O
进 O
入 O
2 B-TIME
0 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
美 B-ORG
国 I-ORG
大 I-ORG
选 O
民 B-ORG
主 I-ORG
党 I-ORG
初 O
选 O
第 O
三 O
轮 O
辩 O
论 O
的 O
华 B-LOC
裔 O
参 O
选 O
人 O
杨 B-PER
安 I-PER
泽 I-PER
背 O
书 O
。 O

第 B-TIME
二 I-TIME
天 I-TIME
早 I-TIME
上 I-TIME
6 I-TIME
时 I-TIME
许 I-TIME
， O
大 O
火 O
被 O
扑 O
灭 O
。 O

当 B-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
5 I-TIME
时 I-TIME
许 I-TIME
， O
他 O
在 O
队 O
长 O
的 O
带 O
领 O
下 O
， O
扛 O
着 O
水 O
枪 O
进 O
入 O
起 O
火 O
房 O
屋 O
， O
四 O
周 O
被 O
火 O
笼 O
罩 O
着 O
。 O

今 B-TIME
天 I-TIME
台 B-LOC
湾 I-LOC
的 O
亲 O
绿 O
网 O
友 O
彷 O
佛 O
恨 O
不 O
得 O
让 O
这 O
些 O
好 O
不 O
容 O
易 O
才 O
建 O
立 O
起 O
来 O
的 O
品 O
牌 O
顷 O
刻 O
消 O
失 O
似 O
的 O
， O
这 O
般 O
毫 O
无 O
同 O
胞 O
爱 O
、 O
毫 O
无 O
同 O
理 O
心 O
的 O
失 O
心 O
疯 O
， O
真 O
让 O
人 O
感 O
到 O
无 O
比 O
的 O
悲 O
哀 O
。 O

今 B-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
的 O
上 B-LOC
海 I-LOC
国 O
际 O
电 O
影 O
节 O
期 O
间 O
， O
《 O
上 B-LOC
海 I-LOC
堡 O
垒 O
》 O
的 O
发 O
布 O
会 O
就 O
是 O
以 O
“ O
回 O
应 O
争 O
议 O
” O
为 O
主 O
题 O
进 O
行 O
的 O
， O
发 O
布 O
会 O
上 O
， O
滕 B-PER
华 I-PER
涛 I-PER
导 O
演 O
解 O
释 O
了 O
影 O
片 O
中 O
对 O
外 O
星 O
人 O
的 O
设 O
定 O
没 O
有 O
采 O
用 O
原 O
著 O
中 O
的 O
生 O
物 O
文 O
明 O
， O
而 O
是 O
以 O
机 O
甲 O
文 O
明 O
的 O
方 O
式 O
呈 O
现 O
， O
是 O
因 O
为 O
“ O
中 B-LOC
国 I-LOC
科 O
幻 O
电 O
影 O
正 O
在 O
起 O
步 O
， O
从 O
制 O
作 O
和 O
特 O
效 O
难 O
度 O
上 O
说 O
， O
机 O
甲 O
比 O
生 O
物 O
更 O
可 O
控 O
一 O
些 O
” O

两 B-TIME
年 I-TIME
之 I-TIME
后 I-TIME
的 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
七 I-TIME
夕 I-TIME
节 I-TIME
， O
法 B-ORG
新 I-ORG
社 I-ORG
发 O
现 O
， O
许 O
多 O
商 O
家 O
在 O
七 B-TIME
夕 I-TIME
这 I-TIME
一 I-TIME
天 I-TIME
瞄 O
准 O
了 O
“ O
单 O
身 O
狗 O
” O
— O
— O
如 O
果 O
你 O
在 O
这 B-TIME
天 I-TIME
一 O
个 O
人 O
去 O
吃 O
火 O
锅 O
， O
餐 O
厅 O
会 O
在 O
你 O
对 O
面 O
放 O
一 O
只 O
玩 O
具 O
熊 O
陪 O
你 O
， O
蛋 O
糕 O
店 O
推 O
出 O
的 O
“ O
单 O
身 O
狗 O
” O
蛋 O
糕 O
也 O
卖 O
得 O
特 O
别 O
好 O
… O
… O

从 O
7 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
召 O
开 O
的 O
陕 B-LOC
西 I-LOC
省 I-LOC
秦 B-LOC
岭 I-LOC
生 O
态 O
环 O
境 O
保 O
护 O
大 O
会 O
上 O
了 O
解 O
到 O
， O
陕 B-LOC
西 I-LOC
省 I-LOC
将 O
坚 O
持 O
问 O
题 O
导 O
向 O
， O
把 O
巡 O
视 O
整 O
改 O
与 O
环 O
保 O
督 O
察 O
“ O
回 O
头 O
看 O
” O
和 O
各 O
类 O
监 O
督 O
检 O
查 O
反 O
馈 O
问 O
题 O
整 O
改 O
结 O
合 O
起 O
来 O
， O
深 O
入 O
贯 O
彻 O
落 O
实 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
生 O
态 O
文 O
明 O
思 O
想 O
， O
特 O
别 O
是 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
总 O
书 O
记 O
关 O
于 O
秦 B-LOC
岭 I-LOC
生 O
态 O
环 O
境 O
保 O
护 O
的 O
重 O
要 O
指 O
示 O
批 O
示 O
精 O
神 O
， O
全 O
面 O
加 O
强 O
秦 B-LOC
岭 I-LOC
生 O
态 O
环 O
境 O
保 O
护 O
工 O
作 O
； O

在 O
8 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
播 O
出 O
的 O
《 O
艾 O
问 O
· O
顶 O
级 O
人 O
物 O
》 O
中 O
， O
爱 B-ORG
奇 I-ORG
艺 I-ORG
首 O
席 O
内 O
容 O
官 O
王 B-PER
晓 I-PER
晖 I-PER
表 O
示 O
， O
爱 B-ORG
奇 I-ORG
艺 I-ORG
投 O
资 O
的 O
剧 O
亏 O
损 O
占 O
大 O
多 O
数 O
， O
但 O
两 B-TIME
年 I-TIME
以 I-TIME
后 I-TIME
如 O
果 O
这 O
个 O
行 O
业 O
不 O
再 O
搞 O
无 O
谓 O
的 O
“ O
军 O
备 O
竞 O
赛 O
” O
， O
是 O
能 O
容 O
得 O
下 O
两 O
三 O
个 O
平 O
台 O
都 O
盈 O
利 O
的 O
。 O

届 B-TIME
时 I-TIME
， O
从 O
石 B-LOC
柱 I-LOC
到 O
黔 B-LOC
江 I-LOC
车 O
程 O
将 O
由 O
现 B-TIME
在 I-TIME
的 O
4 B-TIME
个 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
缩 O
短 O
至 O
1 B-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
。 O

有 O
关 O
统 O
计 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
目 B-TIME
前 I-TIME
， O
长 B-LOC
江 I-LOC
黄 I-LOC
金 I-LOC
水 I-LOC
道 I-LOC
仍 O
是 O
我 O
市 O
外 O
贸 O
的 O
主 O
要 O
通 O
道 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
， O
重 B-LOC
庆 I-LOC
打 O
造 O
的 O
长 B-LOC
江 I-LOC
黄 I-LOC
金 I-LOC
水 I-LOC
道 I-LOC
、 O
中 B-LOC
欧 I-LOC
班 I-LOC
列 I-LOC
（ I-LOC
重 B-LOC
庆 I-LOC
） I-LOC
、 O
陆 B-LOC
海 I-LOC
新 I-LOC
通 I-LOC
道 I-LOC
三 O
大 O
国 O
际 O
物 O
流 O
通 O
道 O
共 O
运 O
输 O
外 O
贸 O
集 O
装 O
箱 O
6 O
6 O
. O
6 O
4 O
万 O
标 O
箱 O
， O
其 O
中 O
， O
长 B-LOC
江 I-LOC
黄 I-LOC
金 I-LOC
水 I-LOC
道 I-LOC
完 O
成 O
4 O
8 O
. O
7 O
4 O
万 O
标 O
箱 O
， O
占 O
总 O
量 O
的 O
7 O
3 O
% O
。 O

1 B-TIME
0 I-TIME
时 I-TIME
3 I-TIME
5 I-TIME
分 I-TIME
， O
扩 O
音 O
喇 O
叭 O
里 O
火 O
箭 O
发 O
射 O
开 O
始 O
倒 O
数 O
计 O
时 O
， O
观 O
众 O
们 O
屏 O
气 O
凝 O
神 O
… O
… O
“ O
一 O
” O
声 O
刚 O
落 O
， O
随 O
即 O
火 O
箭 O
喷 O
出 O
火 O
舌 O
腾 O
空 O
而 O
起 O
。 O

美 B-LOC
媒 O
称 O
， O
相 O
关 O
新 O
闻 O
报 O
道 O
显 O
示 O
， O
一 O
家 O
英 B-LOC
国 I-LOC
公 O
司 O
首 O
次 O
推 O
出 O
一 O
项 O
医 O
疗 O
服 O
务 O
， O
可 O
用 O
冷 O
冻 O
女 O
性 O
卵 O
巢 O
的 O
方 O
式 O
将 O
女 O
性 O
更 O
年 O
期 O
推 O
迟 O
多 O
达 O
2 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
。 O

一 O
听 O
到 O
元 B-TIME
旦 I-TIME
， O
那 O
就 O
是 O
1 B-TIME
月 I-TIME
一 I-TIME
号 I-TIME
， O
那 O
就 O
是 O
放 O
假 O
。 O

我 O
们 O
的 O
航 O
班 O
是 O
东 B-ORG
航 I-ORG
的 O
M O
U O
5 O
1 O
7 O
4 O
， O
应 O
该 O
是 O
1 B-TIME
4 I-TIME
： I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
起 O
飞 O
， O
1 B-TIME
7 I-TIME
： I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
到 O
达 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
， O
安 B-PER
倍 I-PER
首 O
相 O
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
进 O
行 O
了 O
访 O
问 O
， O
这 O
是 O
日 B-LOC
本 I-LOC
首 O
相 O
时 O
隔 O
7 B-TIME
年 I-TIME
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
访 O
问 O
。 O

聪 B-PER
聪 I-PER
说 O
7 B-TIME
月 I-TIME
开 O
始 O
的 O
第 B-TIME
一 I-TIME
个 I-TIME
星 I-TIME
期 I-TIME
， O
她 O
和 O
室 O
友 O
都 O
没 O
扔 O
过 O
垃 O
圾 O
， O
因 O
为 O
周 B-TIME
末 I-TIME
两 I-TIME
天 I-TIME
他 O
们 O
都 O
在 O
加 O
班 O
。 O

九 B-TIME
、 I-TIME
十 I-TIME
月 I-TIME
间 I-TIME
， O
盖 B-PER
延 I-PER
包 O
围 O
睢 B-LOC
阳 I-LOC
达 O
一 B-TIME
百 I-TIME
天 I-TIME
。 O

报 O
道 O
称 O
， O
去 B-TIME
年 I-TIME
以 I-TIME
来 I-TIME
， O
由 O
于 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
法 O
院 O
作 O
出 O
一 O
系 O
列 O
裁 O
决 O
， O
要 O
求 O
日 B-LOC
本 I-LOC
企 O
业 O
向 O
日 B-LOC
本 I-LOC
在 O
1 B-TIME
9 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
至 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
4 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
殖 O
民 O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
半 I-LOC
岛 I-LOC
期 O
间 O
强 O
征 O
的 O
战 O
时 O
劳 O
工 O
支 O
付 O
赔 O
偿 O
， O
双 O
边 O
关 O
系 O
急 O
剧 O
恶 O
化 O
。 O

根 O
据 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
开 O
始 O
实 O
施 O
的 O
《 O
气 O
象 O
预 O
报 O
发 O
布 O
与 O
传 O
播 O
管 O
理 O
办 O
法 O
》 O
， O
非 O
法 O
发 O
布 O
气 O
象 O
预 O
报 O
可 O
给 O
予 O
警 O
告 O
， O
并 O
处 O
5 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 O
款 O
。 O

第 B-TIME
一 I-TIME
次 I-TIME
世 I-TIME
界 I-TIME
大 I-TIME
战 I-TIME
结 I-TIME
束 I-TIME
后 I-TIME
， O
法 B-LOC
军 O
独 O
守 O
防 O
御 O
思 O
想 O
， O
历 O
时 O
1 B-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
、 O
耗 O
资 O
5 O
0 O
亿 O
法 O
郎 O
修 O
建 O
了 O
“ O
马 B-LOC
奇 I-LOC
诺 I-LOC
防 I-LOC
线 I-LOC
” O
。 O

对 O
麦 B-PER
卡 I-PER
布 I-PER
而 O
言 O
， O
他 O
在 O
原 O
定 O
退 O
休 O
前 O
2 B-TIME
6 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
被 O
解 O
雇 O
与 O
他 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
保 O
护 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
干 O
预 O
大 O
选 O
调 O
查 O
中 O
的 O
角 O
色 O
有 O
关 O
。 O

办 O
完 O
退 O
房 O
手 O
续 O
， O
大 O
概 O
9 B-TIME
点 I-TIME
出 O
发 O
去 O
黄 B-LOC
岛 I-LOC
区 I-LOC
的 O
金 B-LOC
沙 I-LOC
滩 I-LOC
， O
途 O
径 O
我 O
们 O
走 O
了 O
胶 B-LOC
州 I-LOC
湾 I-LOC
海 I-LOC
底 I-LOC
隧 I-LOC
道 I-LOC
， O
其 O
实 O
与 O
普 O
通 O
隧 O
道 O
都 O
一 O
样 O
， O
只 O
不 O
过 O
这 O
个 O
是 O
在 O
海 O
底 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
， O
这 O
家 O
货 O
运 O
公 O
司 O
旗 O
下 O
车 O
主 O
郑 B-PER
先 O
生 O
收 O
到 O
信 O
息 O
， O
说 O
自 O
己 O
的 O
车 O
辆 O
豫 O
A O
2 O
7 O
5 O
J O
大 O
货 O
车 O
在 O
郑 B-ORG
州 I-ORG
三 I-ORG
李 I-ORG
检 I-ORG
测 I-ORG
点 I-ORG
违 O
章 O
。 O

山 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
应 I-ORG
急 I-ORG
厅 I-ORG
今 B-TIME
天 I-TIME
发 O
布 O
消 O
息 O
， O
全 O
省 O
应 O
急 O
管 O
理 O
系 O
统 O
积 O
根 O
据 O
报 O
灾 O
系 O
统 O
统 O
计 O
， O
截 O
至 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
5 I-TIME
时 I-TIME
5 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
我 O
省 O
受 O
今 B-TIME
年 I-TIME
第 O
9 O
号 O
台 O
风 O
“ O
利 O
奇 O
马 O
” O
影 O
响 O
， O
灾 O
情 O
涉 O
及 O
济 B-LOC
南 I-LOC
、 O
青 B-LOC
岛 I-LOC
、 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
、 O
枣 B-LOC
庄 I-LOC
、 O
东 B-LOC
营 I-LOC
、 O
烟 B-LOC
台 I-LOC
、 O
潍 B-LOC
坊 I-LOC
、 O
济 B-LOC
宁 I-LOC
、 O
泰 B-LOC
安 I-LOC
、 O
日 B-LOC
照 I-LOC
、 O
临 B-LOC
沂 I-LOC
、 O
德 B-LOC
州 O
、 O
聊 B-LOC
城 I-LOC
、 O
滨 B-LOC
州 I-LOC
1 O
4 O
市 O
7 O
9 O
个 O
县 O
( O
市 O
、 O
区 O
) O
的 O
5 O
2 O
2 O
个 O
乡 O
镇 O
( O

滴 B-ORG
滴 I-ORG
旗 O
下 O
小 B-ORG
桔 I-ORG
车 I-ORG
服 I-ORG
7 B-TIME
日 I-TIME
与 O
平 B-ORG
安 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
旗 O
下 O
平 B-ORG
安 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
、 O
平 B-ORG
安 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
融 I-ORG
资 I-ORG
租 I-ORG
赁 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
、 O
平 B-ORG
安 I-ORG
财 I-ORG
产 I-ORG
保 I-ORG
险 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
、 O
平 B-ORG
安 I-ORG
基 I-ORG
础 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
签 O
署 O
战 O
略 O
合 O
作 O
协 O
议 O
， O
围 O
绕 O
“ O
汽 O
车 O
生 O
命 O
周 O
期 O
” O
， O
在 O
租 O
车 O
、 O
保 O
险 O
、 O
维 O
保 O
、 O
充 O
电 O
等 O
领 O
域 O
展 O
开 O
合 O
作 O
， O
携 O
手 O
为 O
用 O
户 O
提 O
供 O
便 O
宜 O
、 O
灵 O
活 O
、 O
省 O
心 O
的 O
一 O
站 O
式 O
汽 O
车 O

比 O
如 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
最 O
高 O
法 O
出 O
台 O
《 O
关 O
于 O
审 O
理 O
工 O
伤 O
保 O
险 O
行 O
政 O
案 O
件 O
若 O
干 O
问 O
题 O
的 O
规 O
定 O
》 O
， O
明 O
确 O
“ O
职 O
工 O
受 O
用 O
人 O
单 O
位 O
指 O
派 O
或 O
者 O
因 O
工 O
作 O
需 O
要 O
在 O
工 O
作 O
场 O
所 O
以 O
外 O
从 O
事 O
与 O
工 O
作 O
职 O
责 O
有 O
关 O
的 O
活 O
动 O
期 O
间 O
” O
属 O
于 O
“ O
因 O
工 O
外 O
出 O
期 O
间 O
” O
， O
“ O
从 O
事 O
属 O
于 O
日 O
常 O
工 O
作 O
生 O
活 O
所 O
需 O
要 O
的 O
活 O
动 O
， O
且 O
在 O
合 O
理 O
时 O
间 O
和 O
合 O
理 O
路 O
线 O
的 O
上 O
下 O
班 O
途 O
中 O
” O
等 O
情 O
形 O
， O
应 O
认 O
定 O
为 O
“ O
上 O
下 O
班 O
途 O
中 O
” O
， O
发 O
生 O
意 O
外 O
应 O
当 O
认 O
定 O
为 O
“ O
工 O
伤 O
” O
。 O

当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
， O
“ O
国 O
际 O
军 O
事 O
比 O
赛 O
- O
2 O
0 O
1 O
9 O
” O
“ O
海 O
上 O
登 O
陆 O
” O
项 O
目 O
障 O
碍 O
赛 O
结 O
束 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
队 I-ORG
以 O
较 O
大 O
优 O
势 O
勇 O
夺 O
障 O
碍 O
赛 O
第 O
一 O
名 O
。 O

京 B-LOC
雄 B-LOC
城 O
际 O
（ O
北 B-LOC
京 I-LOC
段 O
） O
9 B-TIME
月 I-TIME
底 I-TIME
开 O
通 O
， O
从 O
西 O
站 O
2 B-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
钟 I-TIME
可 O
达 O
大 B-LOC
兴 I-LOC
机 I-LOC
场 O

境 O
外 O
媒 O
体 O
报 O
道 O
， O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
反 O
垄 O
断 O
监 O
管 O
机 O
构 O
F O
A O
S O
8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
表 O
示 O
， O
在 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
杀 O
毒 O
软 O
件 O
公 O
司 O
卡 B-ORG
巴 I-ORG
斯 I-ORG
基 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 I-ORG
提 O
出 O
投 O
诉 O
之 O
后 O
， O
苹 B-ORG
果 I-ORG
在 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
正 O
面 O
临 O
调 O
查 O
， O
是 O
否 O
滥 O
用 O
其 O
在 O
智 O
能 O
手 O
机 O
市 O
场 O
的 O
垄 O
断 O
地 O
位 O
。 O

这 B-TIME
一 I-TIME
天 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
5 I-TIME
点 I-TIME
多 I-TIME
， O
在 O
制 O
订 O
完 O
成 O
新 O
的 O
箭 O
上 O
数 O
据 O
后 O
， O
她 O
立 O
即 O
奔 O
赴 O
发 O
射 O
场 O
进 O
行 O
临 O
射 O
前 O
调 O
试 O
。 O

4 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
点 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
分 I-TIME
美 B-ORG
空 I-ORG
军 O
1 O
架 O
编 O
号 O
为 O
6 O
3 O
- O
9 O
7 O
9 O
2 O
的 O
R O
C O
- O
1 O
3 O
5 O
V O
侦 O
察 O
机 O
（ O
H O
O O
V O
E O
R O
5 O
5 O
） O
从 O
美 B-LOC
国 I-LOC
本 O
土 O
转 O
场 O
部 O
署 O
至 O
日 B-LOC
本 I-LOC
， O
目 B-TIME
前 I-TIME
降 O
落 O
在 O
横 B-LOC
田 I-LOC
空 I-LOC
军 I-LOC
基 I-LOC
地 I-LOC
。 O

5 B-TIME
年 I-TIME
多 I-TIME
来 I-TIME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
现 I-ORG
代 I-ORG
沧 I-ORG
州 I-ORG
工 I-ORG
厂 I-ORG
等 O
一 O
批 O
制 O
造 O
业 O
疏 O
解 O
大 O
项 O
目 O
落 O
户 O
河 B-LOC
北 I-LOC
。 O

因 O
此 O
， O
她 O
支 O
持 O
把 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
定 O
为 O
“ O
香 B-LOC
港 I-LOC
警 O
察 O
日 O
” O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
开 O
始 O
实 O
施 O
的 O
有 O
关 O
加 O
油 O
站 O
作 O
业 O
的 O
安 O
全 O
规 O
范 O
， O
明 O
确 O
了 O
加 O
油 O
站 O
内 O
严 O
禁 O
使 O
用 O
手 O
机 O
。 O

据 O
了 O
解 O
， O
此 O
次 O
考 O
察 O
为 O
期 O
5 B-TIME
0 I-TIME
天 I-TIME
， O
共 O
有 O
来 O
自 O
自 B-ORG
然 I-ORG
资 I-ORG
源 I-ORG
部 I-ORG
第 I-ORG
一 I-ORG
海 I-ORG
洋 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
、 O
国 B-ORG
家 I-ORG
海 I-ORG
洋 I-ORG
环 I-ORG
境 I-ORG
预 I-ORG
报 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
极 I-ORG
地 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
等 O
1 O
3 O
家 O
单 O
位 O
的 O
7 O
8 O
名 O
人 O
员 O
参 O
加 O
， O
“ B-ORG
向 I-ORG
阳 I-ORG
红 I-ORG
0 I-ORG
1 I-ORG
” I-ORG
船 I-ORG
计 O
划 O
于 O
9 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
返 O
回 O
青 B-LOC
岛 I-LOC
。 O

早 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
年 I-TIME
， O
美 B-LOC
国 I-LOC
著 O
名 O
未 O
来 O
学 O
家 O
阿 B-PER
尔 I-PER
文 I-PER
托 I-PER
夫 I-PER
勒 I-PER
就 O
曾 O
在 O
《 O
未 O
来 O
的 O
冲 O
击 O
》 O
中 O
指 O
出 O
， O
服 O
务 O
经 O
济 O
的 O
下 O
一 O
步 O
是 O
走 O
向 O
体 O
验 O
经 O
济 O
， O
人 O
们 O
会 O
创 O
造 O
越 O
来 O
越 O
多 O
的 O
跟 O
体 O
验 O
有 O
关 O
的 O
经 O
济 O
活 O
动 O
， O
商 O
家 O
将 O
靠 O
提 O
供 O
体 O
验 O
服 O
务 O
取 O
胜 O
。 O

甲 B-TIME
午 I-TIME
战 I-TIME
争 I-TIME
后 I-TIME
， O
鉴 O
于 O
铁 O
路 O
对 O
国 O
防 O
的 O
重 O
要 O
性 O
， O
清 O
朝 O
决 O
定 O
筹 O
集 O
资 O
金 O
自 O
办 O
铁 O
路 O
。 O

截 O
至 O
1 B-TIME
8 I-TIME
时 I-TIME
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
平 O
均 O
降 O
雨 O
量 O
为 O
1 O
1 O
. O
1 O
毫 O
米 O
， O
最 O
大 O
降 O
雨 O
量 O
在 O
密 B-LOC
云 I-LOC
区 I-LOC
石 B-LOC
城 I-LOC
， O
降 O
雨 O
量 O
达 O
1 O
8 O
8 O
. O
8 O
毫 O
米 O
； O
最 O
大 O
雨 O
强 O
在 O
密 B-LOC
云 I-LOC
区 I-LOC
黑 B-LOC
龙 I-LOC
潭 I-LOC
， O
为 O
1 B-TIME
4 I-TIME
时 I-TIME
至 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
时 I-TIME
1 O
2 O
4 O
. O
8 O
毫 O
米 O
/ O
小 O
时 O
。 O

证 B-ORG
监 I-ORG
会 I-ORG
网 O
站 O
8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
消 O
息 O
， O
证 B-ORG
监 I-ORG
会 I-ORG
新 O
闻 O
发 O
言 O
人 O
就 O
“ O
中 B-LOC
国 I-LOC
监 O
管 O
当 O
局 O
计 O
划 O
大 O
幅 O
放 O
松 O
外 O
资 O
在 O
股 O
指 O
期 O
货 O
的 O
投 O
资 O
限 O
制 O
” O
相 O
关 O
报 O
道 O
回 O
应 O
称 O
， O
目 O
前 O
不 O
存 O
在 O
这 O
个 O
计 O
划 O
， O
该 O
报 O
道 O
没 O
有 O
依 O
据 O
。 O

昨 B-TIME
天 I-TIME
白 I-TIME
天 I-TIME
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
东 O
部 O
、 O
南 O
部 O
地 O
区 O
出 O
现 O
了 O
短 O
时 O
降 O
雨 O
， O
其 O
他 O
地 O
区 O
的 O
雨 O
势 O
则 O
暂 O
停 O
。 O

通 O
报 O
内 O
容 O
显 O
示 O
， O
保 B-ORG
定 I-ORG
市 I-ORG
纪 I-ORG
委 I-ORG
监 I-ORG
委 I-ORG
检 I-ORG
查 I-ORG
组 I-ORG
发 O
现 O
一 O
起 O
案 O
件 O
的 O
处 O
分 O
决 O
定 O
执 O
行 O
被 O
打 O
了 O
“ O
白 O
条 O
” O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
高 B-PER
某 O
被 O
羁 O
押 O
及 O
服 O
刑 O
期 O
间 O
还 O
照 O
常 O
发 O
工 O
资 O
。 O

7 B-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
， O
长 B-LOC
春 I-LOC
国 I-LOC
际 I-LOC
陆 I-LOC
港 I-LOC
的 O
拼 O
装 O
箱 O
区 O
一 O
片 O
繁 O
忙 O
。 O
在 O
安 O
全 O
员 O
的 O
指 O
挥 O
下 O
， O
两 O
辆 O
集 O
装 O
箱 O
起 O
重 O
机 O
将 O
场 O
地 O
内 O
的 O
集 O
装 O
箱 O
搬 O
运 O
到 O
火 O
车 O
车 O
板 O
上 O
， O
等 O
待 O
8 B-TIME
日 I-TIME
发 O
运 O
。 O
一 O
箱 O
箱 O
地 O
板 O
、 O
玻 O
璃 O
、 O
显 O
示 O
器 O
、 O
洗 O
衣 O
机 O
， O
将 O
通 O
过 O
中 B-LOC
欧 I-LOC
班 O
列 O
运 O
往 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
、 O
德 B-LOC
国 I-LOC
等 O
地 O
。 O

北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
台 I-ORG
今 B-TIME
日 I-TIME
6 I-TIME
时 I-TIME
发 O
布 O
大 O
风 O
蓝 O
色 O
预 O
警 O
信 O
号 O
。 O

据 O
路 B-ORG
透 I-ORG
社 I-ORG
消 O
息 O
， O
克 B-LOC
什 I-LOC
米 I-LOC
尔 I-LOC
地 O
区 O
问 O
题 O
日 B-TIME
前 I-TIME
引 O
发 O
印 B-LOC
巴 B-LOC
两 O
国 O
局 O
势 O
升 O
级 O
， O
当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
， O
巴 B-LOC
基 I-LOC
斯 I-LOC
坦 I-LOC
方 O
面 O
表 O
示 O
， O
将 O
禁 O
止 O
印 B-LOC
度 I-LOC
电 O
影 O
在 O
该 O
国 O
电 O
影 O
院 O
放 O
映 O
。 O

大 B-LOC
庆 I-LOC
， O
先 O
有 O
油 O
田 O
后 O
建 O
城 O
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
7 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
设 O
立 O
大 B-LOC
庆 I-LOC
市 I-LOC
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
， O
王 B-PER
军 I-PER
仅 O
用 O
了 O
9 B-TIME
个 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
， O
就 O
抓 O
获 O
了 O
他 O
的 O
第 O
1 O
0 O
0 O
0 O
名 O
犯 O
罪 O
嫌 O
疑 O
人 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
底 I-TIME
， O
长 B-LOC
春 I-LOC
市 O
民 O
金 B-PER
女 O
士 O
在 O
某 O
食 O
府 O
办 O
理 O
了 O
一 O
张 O
1 O
3 O
0 O
0 O
元 O
的 O
优 O
惠 O
储 O
值 O
卡 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
， O
当 O
她 O
和 O
家 O
人 O
要 O
去 O
消 O
费 O
时 O
， O
发 O
现 O
不 O
知 O
何 O
时 O
该 O
店 O
已 O
经 O
关 O
门 O
停 O
业 O
， O
商 O
家 O
失 O
联 O
。 O

当 O
好 O
标 O
杆 O
旗 O
帜 O
， O
建 O
设 O
百 B-TIME
年 I-TIME
油 O
田 O
， O
大 B-LOC
庆 I-LOC
油 I-ORG
田 I-ORG
正 O
青 O
春 O
！ O

新 B-ORG
浪 O
港 O
股 O
讯 O
， O
纸 O
业 O
股 O
几 O
近 O
全 O
线 O
受 O
压 O
． O
理 B-ORG
文 I-ORG
造 I-ORG
纸 I-ORG
( O
4 O
. O
0 O
7 O
, O
- O
0 O
. O
1 O
5 O
, O
- O
3 O
. O
5 O
6 O
% O
) O
（ O
0 O
2 O
3 O
1 O
4 O
） O
明 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
公 O
布 O
中 O
期 O
业 O
绩 O
， O
目 B-TIME
前 I-TIME
滑 O
1 O
. O
9 O
% O
， O
报 O
4 O
. O
1 O
4 O
元 O
； O
成 O
交 O
约 O
6 O
6 O
万 O
股 O
， O
涉 O
资 O
2 O
7 O
8 O
万 O
元 O
． O

据 O
加 B-ORG
拿 I-ORG
大 I-ORG
《 I-ORG
星 I-ORG
岛 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
》 I-ORG
报 O
道 O
， O
主 O
题 O
为 O
功 O
夫 O
的 O
“ O
2 O
0 O
1 O
9 O
温 B-LOC
哥 I-LOC
华 I-LOC
华 B-LOC
埠 I-LOC
节 O
” O
， O
当 B-TIME
地 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
在 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
温 B-LOC
哥 I-LOC
华 I-LOC
华 B-LOC
埠 I-LOC
举 O
行 O
。 O
除 O
有 O
功 O
夫 O
及 O
各 O
种 O
文 O
娱 O
表 O
演 O
外 O
， O
现 O
场 O
还 O
设 O
置 O
逾 O
百 O
个 O
摊 O
位 O
， O
包 O
括 O
各 O
式 O
游 O
戏 O
和 O
抽 O
奖 O
， O
更 O
有 O
2 O
0 O
多 O
部 O
美 O
食 O
车 O
， O
向 O
市 O
民 O
售 O
卖 O
不 O
同 O
种 O
类 O
的 O
食 O
品 O
和 O
饮 O
料 O
。 O
主 O
办 O
单 O
位 O
估 O
计 O
， O
有 O
超 O
过 O
5 O
万 O
名 O
市 O

周 B-TIME
三 I-TIME
， O
伊 B-LOC
斯 I-LOC
兰 I-LOC
堡 I-LOC
已 O
经 O
宣 O
布 O
降 O
低 O
与 O
印 B-LOC
度 I-LOC
的 O
外 O
交 O
关 O
系 O
水 O
平 O
， O
暂 O
停 O
双 O
边 O
贸 O
易 O
， O
并 O
重 O
审 O
与 O
该 O
国 O
的 O
一 O
系 O
列 O
协 O
议 O
。 O

他 O
说 O
， O
3 O
. O
2 O
万 O
名 O
美 B-LOC
军 O
驻 O
扎 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
， O
在 O
8 B-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
的 O
时 O
间 O
里 O
帮 O
助 O
了 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
， O
如 O
果 O
美 B-LOC
国 I-LOC
得 O
不 O
到 O
什 O
么 O
， O
那 O
就 O
太 O
不 O
公 O
平 O
了 O
。 O

终 O
于 O
， O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
的 O
一 B-TIME
个 I-TIME
深 I-TIME
秋 I-TIME
， O
终 O
于 O
踏 O
上 O
了 O
让 O
我 O
魂 O
牵 O
梦 O
萦 O
了 O
许 O
久 O
的 O
九 B-LOC
寨 I-LOC
的 O
旅 O
途 O
。 O

从 O
此 O
向 O
北 O
是 O
往 O
古 B-LOC
北 I-LOC
口 I-LOC
方 O
向 O
， O
这 O
段 O
长 B-LOC
城 O
主 O
要 O
是 O
8 B-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
重 O
修 O
的 O
， O
长 B-LOC
城 O
比 O
较 O
新 O
， O
路 O
也 O
好 O
走 O
， O
一 O
般 O
爬 O
6 O
个 O
敌 O
台 O
到 O
砖 O
垛 O
口 O
就 O
可 O
以 O
下 O
山 O
了 O
， O
大 O
概 O
2 B-TIME
个 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
怎 O
么 O
都 O
搞 O
定 O
了 O
。 O

1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
7 I-TIME
时 I-TIME
多 I-TIME
， O
车 B-PER
俊 I-PER
来 O
到 O
了 O
乐 B-LOC
清 I-LOC
市 I-LOC
大 B-LOC
荆 I-LOC
镇 I-LOC
。 O
看 O
到 O
全 O
镇 O
一 O
片 O
漆 O
黑 O
， O
车 B-PER
俊 I-PER
现 O
场 O
给 O
省 B-ORG
电 I-ORG
力 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
负 O
责 O
人 O
打 O
电 O
话 O
， O
要 O
求 O
从 O
全 O
省 O
各 O
地 O
增 O
派 O
抢 O
修 O
人 O
员 O
到 O
受 O
灾 O
地 O
区 O
， O
全 O
力 O
以 O
赴 O
抢 O
通 O
电 O
力 O
线 O
路 O
， O
让 O
老 O
百 O
姓 O
家 O
里 O
早 O
点 O
亮 O
起 O
来 O
。 O

步 B-ORG
军 I-ORG
统 O
领 O
衙 O
门 O
创 O
设 O
于 O
顺 B-TIME
治 I-TIME
年 I-TIME
间 I-TIME
， O
其 O
统 O
帅 O
简 O
称 O
步 B-ORG
军 I-ORG
统 O
领 O
， O
最 O
初 O
只 O
统 O
辖 O
满 B-LOC
洲 I-LOC
、 O
蒙 B-LOC
古 I-LOC
、 O
汉 B-LOC
军 O
八 O
旗 O
的 O
步 O
兵 O
营 O
， O
为 O
正 O
二 O
品 O
。 O

回 O
溯 O
到 O
隋 O
王 O
朝 O
建 O
立 O
前 O
的 O
现 O
状 O
是 O
这 O
样 O
一 O
幅 O
场 O
景 O
， O
以 O
公 B-TIME
元 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
为 O
起 O
点 O
到 O
公 B-TIME
元 I-TIME
5 I-TIME
8 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
隋 O
朝 O
完 O
全 O
统 O
一 O
了 O
中 B-LOC
国 I-LOC
北 O
方 O
， O
旋 O
即 O
发 O
动 O
了 O
渡 B-LOC
江 I-LOC
战 O
役 O
统 O
一 O
全 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
战 O
争 O
。 O

昨 B-TIME
日 I-TIME
， O
由 O
鹿 B-PER
晗 I-PER
舒 B-PER
淇 I-PER
主 O
演 O
的 O
科 O
幻 O
电 O
影 O
《 O
上 B-LOC
海 I-LOC
堡 O
垒 O
》 O
正 O
式 O
在 O
全 O
国 O
各 O
大 O
院 O
线 O
上 O
映 O
， O
不 O
过 O
上 B-TIME
映 I-TIME
首 I-TIME
日 I-TIME
各 O
大 O
电 O
影 O
点 O
评 O
网 O
站 O
就 O
纷 O
纷 O
给 O
出 O
较 O
低 O
分 O
数 O
： O
猫 O
眼 O
评 O
6 O
. O
6 O
分 O
、 O
淘 O
票 O
票 O
给 O
出 O
6 O
. O
2 O
分 O
， O
豆 B-ORG
瓣 I-ORG
则 O
仅 O
给 O
出 O
3 O
. O
4 O
分 O
的 O
低 O
分 O
。 O

从 O
汉 O
武 O
帝 O
起 O
元 B-TIME
旦 I-TIME
就 O
是 O
农 O
历 O
的 O
正 B-TIME
月 I-TIME
初 I-TIME
一 I-TIME
， O
就 O
一 O
直 O
沿 O
用 O
到 O
清 B-TIME
朝 I-TIME
末 I-TIME
年 I-TIME
。 O

一 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
后 I-TIME
的 O
6 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
， O
腾 B-ORG
讯 I-ORG
和 O
沈 B-LOC
阳 I-LOC
签 O
署 O
合 O
作 O
框 O
架 O
协 O
议 O
， O
双 O
方 O
将 O
携 O
手 O
建 O
设 O
“ O
数 O
字 O
沈 B-LOC
阳 I-LOC
” O
。 O

近 B-TIME
日 I-TIME
， O
据 O
媒 O
体 O
报 O
道 O
， O
在 O
针 O
对 O
手 O
机 O
A O
P O
P O
的 O
评 O
论 O
、 O
评 O
分 O
和 O
下 O
载 O
量 O
的 O
背 O
后 O
， O
暗 O
藏 O
一 O
条 O
黑 O
色 O
产 O
业 O
链 O
。 O

四 B-LOC
川 I-LOC
当 B-TIME
时 I-TIME
并 O
没 O
有 O
铁 O
路 O
， O
整 O
个 O
西 B-LOC
南 I-LOC
地 O
区 O
就 O
云 B-LOC
南 I-LOC
毗 O
邻 O
越 B-LOC
南 I-LOC
法 B-LOC
国 I-LOC
殖 O
民 O
地 O
， O
境 O
内 O
有 O
法 B-LOC
国 I-LOC
人 O
在 O
1 B-TIME
9 I-TIME
0 I-TIME
3 I-TIME
- I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
完 O
成 O
的 O
滇 B-LOC
越 I-LOC
铁 I-LOC
路 I-LOC
云 B-LOC
南 I-LOC
段 O
， O
是 O
当 O
时 O
西 B-LOC
南 I-LOC
地 O
区 O
的 O
第 O
一 O
条 O
铁 O
路 O
， O
也 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
第 O
一 O
条 O
国 O
际 O
铁 O
路 O
， O
从 O
昆 B-LOC
明 I-LOC
直 O
通 O
越 B-LOC
南 I-LOC
， O
全 O
长 O
4 O
8 O
0 O
多 O
公 O
里 O
， O
时 O
速 O
不 O
到 O
4 O
0 O
公 O
里 O
。 O

这 O
是 O
历 O
经 O
1 B-TIME
7 I-TIME
个 I-TIME
季 I-TIME
度 I-TIME
以 O
后 O
， O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
经 O
济 O
第 O
一 O
次 O
重 O
返 O
6 O
% O
的 O
增 O
幅 O
。 O

5 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
， O
埃 B-ORG
克 I-ORG
塞 I-ORG
特 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
宣 O
布 O
接 O
受 O
中 B-LOC
国 I-LOC
学 O
生 O
以 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
高 O
考 O
成 O
绩 O
入 O
读 O
大 O
学 O
本 O
科 O
一 O
年 O
级 O
课 O
程 O
， O
成 O
为 O
继 O
伯 B-ORG
明 I-ORG
翰 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
之 O
后 O
， O
英 B-ORG
国 I-ORG
罗 I-ORG
素 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
承 O
认 O
高 O
考 O
成 O
绩 O
的 O
又 O
一 O
高 O
校 O
。 O

从 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
开 O
始 O
， O
连 B-TIME
续 I-TIME
几 I-TIME
年 I-TIME
， O
参 O
加 O
全 B-ORG
国 I-ORG
两 I-ORG
会 I-ORG
的 O
“ B-ORG
辽 B-ORG
宁 I-ORG
代 I-ORG
表 I-ORG
团 I-ORG
” O
， O
日 O
子 O
都 O
不 O
太 O
好 O
过 O
。 O

日 O
常 O
情 O
况 O
下 O
， O
我 O
们 O
出 O
去 O
执 O
行 O
任 O
务 O
最 O
多 O
2 B-TIME
0 I-TIME
来 I-TIME
天 I-TIME
。 O

今 B-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
印 O
发 O
《 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
教 O
育 O
信 O
息 O
化 O
和 O
网 O
络 O
安 O
全 O
工 O
作 O
要 O
点 O
》 O
， O
提 O
出 O
推 O
动 O
中 O
小 O
学 O
阶 O
段 O
设 O
置 O
人 O
工 O
智 O
能 O
相 O
关 O
课 O
程 O
， O
逐 O
步 O
推 O
广 O
编 O
程 O
教 O
育 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
- I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
， O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
经 O
济 O
总 O
量 O
全 O
国 O
排 O
名 O
第 O
7 O
； O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
跌 O
至 O
第 O
1 O
0 O
位 O
； O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
~ I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
则 O
一 O
直 O
排 O
在 O
第 O
1 O
4 O
位 O
。 O

根 O
据 O
艾 B-ORG
瑞 I-ORG
的 O
数 O
据 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
有 O
4 O
7 O
. O
3 O
% O
的 O
音 O
频 O
A O
p O
p O
用 O
户 O
付 O
费 O
购 O
买 O
过 O
内 O
容 O
。 O
8 B-TIME
月 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
懒 B-ORG
人 I-ORG
听 O
书 O
完 O
成 O
了 O
新 O
一 O
轮 O
融 O
资 O
， O
由 O
基 B-ORG
石 I-ORG
资 I-ORG
本 I-ORG
领 O
投 O
、 O
三 B-ORG
千 I-ORG
资 I-ORG
本 I-ORG
跟 O
投 O
， O
融 O
资 O
金 O
额 O
上 O
亿 O
， O
投 O
后 O
估 O
值 O
在 O
二 O
十 O
亿 O
元 O
左 O
右 O
。 O

据 O
美 B-ORG
国 I-ORG
《 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
利 I-ORG
益 I-ORG
》 I-ORG
双 I-ORG
月 I-ORG
刊 I-ORG
网 O
站 O
8 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
称 O
， O
美 B-ORG
国 I-ORG
海 I-ORG
军 I-ORG
赖 O
以 O
制 O
造 O
舰 O
船 O
的 O
工 O
业 O
基 O
地 O
状 O
况 O
不 O
佳 O
， O
本 O
土 O
船 O
厂 O
数 O
量 O
太 O
少 O
， O
工 O
作 O
效 O
率 O
也 O
相 O
当 O
低 O
下 O
， O
无 O
法 O
满 O
足 O
美 B-ORG
海 I-ORG
军 I-ORG
迅 O
速 O
扩 O
充 O
舰 O
队 O
的 O
需 O
求 O
。 O

周 B-PER
希 I-PER
汉 I-PER
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
2 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
参 O
加 O
黄 B-LOC
麻 I-LOC
起 O
义 O
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
2 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
参 O
加 O
工 B-ORG
农 I-ORG
红 I-ORG
军 I-ORG
， O
同 B-TIME
年 I-TIME
加 O
入 O
中 B-ORG
国 I-ORG
共 I-ORG
产 I-ORG
党 I-ORG
。 O

一 B-TIME
段 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
以 I-TIME
来 I-TIME
， O
很 O
多 O
村 O
民 O
在 O
主 O
房 O
周 O
围 O
盖 O
起 O
了 O
房 O
子 O
、 O
搭 O
起 O
了 O
棚 O
子 O
出 O
租 O
， O
也 O
就 O
是 O
“ O
瓦 O
片 O
经 O
济 O
” O
。 O

前 B-TIME
两 I-TIME
天 I-TIME
， O
他 O
赶 O
着 O
把 O
家 O
里 O
自 O
留 O
地 O
的 O
南 O
瓜 O
和 O
西 O
葫 O
芦 O
都 O
种 O
上 O
了 O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
， O
1 O
6 O
岁 O
“ O
一 O
夜 O
暴 O
富 O
” O
， O
英 B-LOC
国 I-LOC
女 O
孩 O
C O
a O
l O
l O
i O
e O
R O
o O
g O
e O
r O
s O
中 O
了 O
1 O
8 O
7 O
. O
5 O
万 O
英 O
镑 O
（ O
人 O
民 O
币 O
约 O
1 O
6 O
0 O
0 O
万 O
） O
， O
成 O
为 O
当 B-TIME
时 I-TIME
英 B-LOC
国 I-LOC
最 O
年 O
轻 O
的 O
乐 O
透 O
赢 O
家 O
… O
… O

最 O
先 O
的 O
计 O
划 O
是 O
第 B-TIME
二 I-TIME
天 I-TIME
坐 O
火 O
车 O
去 O
承 B-LOC
德 I-LOC
， O
因 O
此 O
我 O
们 O
预 O
订 O
的 O
宾 O
馆 O
是 O
天 B-LOC
坛 I-LOC
东 I-LOC
门 I-LOC
附 O
近 O
的 O
汉 B-ORG
庭 I-ORG
连 O
锁 O
， O
事 O
实 O
证 O
明 O
这 O
是 O
个 O
错 O
误 O
的 O
选 O
择 O
。 O

为 O
快 O
速 O
压 O
缩 O
政 O
府 O
预 O
算 O
赤 O
字 O
， O
原 O
定 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
退 O
役 O
的 O
“ B-ORG
皇 B-ORG
家 I-ORG
方 I-ORG
舟 I-ORG
” I-ORG
号 I-ORG
航 I-ORG
母 I-ORG
3 I-ORG
号 I-ORG
舰 I-ORG
提 O
前 O
退 O
役 O
； O

据 O
塔 B-ORG
斯 I-ORG
社 I-ORG
8 B-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
阿 B-PER
坦 I-PER
巴 I-PER
耶 I-PER
夫 I-PER
的 O
几 O
位 O
助 O
手 O
， O
包 O
括 O
前 O
总 B-ORG
统 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
厅 I-ORG
主 O
任 O
尼 B-PER
亚 I-PER
佐 I-PER
夫 I-PER
在 O
内 O
， O
也 O
被 O
从 O
位 O
于 O
楚 B-LOC
河 I-LOC
州 I-LOC
科 B-LOC
伊 I-LOC
- I-LOC
塔 I-LOC
什 I-LOC
村 I-LOC
的 O
前 O
总 O
统 O
宅 O
邸 O
中 O
带 O
走 O
。 O

新 B-TIME
朝 I-TIME
末 I-TIME
年 I-TIME
各 O
处 O
势 O
力 O
的 O
割 O
据 O
使 O
以 O
往 O
的 O
集 O
权 O
体 O
制 O
被 O
强 O
制 O
洗 O
牌 O
， O
后 O
经 O
刘 B-PER
秀 I-PER
的 O
努 O
力 O
， O
汉 B-LOC
帝 O
国 O
终 O
于 O
公 B-TIME
元 I-TIME
2 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
复 O
国 O
。 O

“ O
我 O
们 O
不 O
抢 O
座 O
， O
还 O
要 O
给 O
有 O
需 O
要 O
的 O
年 O
轻 O
人 O
让 O
座 O
” O
， O
今 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
上 I-TIME
午 I-TIME
， O
一 O
群 O
北 B-LOC
京 I-LOC
大 O
妈 O
在 O
中 B-LOC
山 I-LOC
公 I-LOC
园 I-LOC
向 O
市 O
民 O
这 O
样 O
承 O
诺 O
， O
为 O
此 O
， O
她 O
们 O
还 O
专 O
门 O
制 O
作 O
了 O
“ O
我 O
不 O
抢 O
座 O
” O
的 O
标 O
志 O
牌 O
挂 O
在 O
胸 O
前 O
， O
表 O
达 O
自 O
己 O
的 O
决 O
心 O

苏 B-LOC
州 I-LOC
的 O
陈 B-PER
女 O
士 O
称 O
， O
自 O
己 O
在 O
6 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
给 O
孩 O
子 O
交 O
了 O
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
报 O
了 O
早 O
教 O
课 O
， O
可 O
仅 O
上 O
了 O
3 O
节 O
课 O
这 O
家 O
知 O
名 O
早 O
教 O
机 O
构 O
就 O
关 O
门 O
了 O
， O
余 O
款 O
难 O
退 O
， O
负 O
责 O
人 O
也 O
失 O
联 O
。 O
初 O
步 O
统 O
计 O
有 O
近 O
9 O
0 O
0 O
名 O
家 O
长 O
被 O
骗 O
， O
涉 O
案 O
金 O
额 O
达 O
2 O
0 O
0 O
万 O
元 O
。 O

苏 B-LOC
北 I-LOC
大 O
量 O
农 O
村 O
住 O
房 O
建 O
于 O
上 B-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
8 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
之 I-TIME
前 I-TIME
。 O
去 B-TIME
年 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
， O
江 B-LOC
苏 I-LOC
省 I-LOC
决 O
定 O
全 O
面 O
改 O
善 O
苏 B-LOC
北 I-LOC
农 O
民 O
住 O
房 O
条 O
件 O
， O
计 O
划 O
3 B-TIME
年 I-TIME
内 O
改 O
善 O
3 O
0 O
万 O
户 O
， O
作 O
为 O
决 O
胜 O
全 O
面 O
建 O
成 O
小 O
康 O
社 O
会 O
补 O
短 O
板 O
的 O
重 O
要 O
举 O
措 O
。 O

新 B-LOC
北 I-LOC
市 I-LOC
三 B-LOC
重 I-LOC
区 I-LOC
1 O
5 O
岁 O
刘 B-PER
姓 O
少 O
年 O
因 O
深 O
夜 O
不 O
睡 O
觉 O
， O
被 O
刘 B-PER
姓 O
阿 O
姨 O
罚 O
跪 O
在 O
放 O
水 O
的 O
浴 O
缸 O
中 O
冷 O
静 O
， O
没 O
想 O
到 O
阿 O
姨 O
离 O
开 O
浴 O
室 O
2 B-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
钟 I-TIME
后 O
返 O
回 O
查 O
看 O
， O
惊 O
见 O
少 O
年 O
已 O
溺 O
毙 O
在 O
浴 O
缸 O
内 O
， O
送 O
医 O
后 O
仍 O
回 O
天 O
乏 O
术 O
。 O

事 O
情 O
得 O
从 O
8 B-TIME
0 I-TIME
多 I-TIME
年 I-TIME
前 I-TIME
说 O
起 O
。 O

7 B-TIME
日 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
5 I-TIME
时 I-TIME
4 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
9 O
岁 O
的 O
亦 B-PER
涵 I-PER
站 O
在 O
了 O
出 O
发 O
点 O
上 O
， O
尽 O
管 O
是 O
这 O
一 O
批 O
横 O
渡 O
队 O
伍 O
里 O
年 O
纪 O
最 O
小 O
的 O
泳 O
者 O
、 O
唯 O
一 O
的 O
小 O
学 O
生 O
， O
在 O
体 O
能 O
上 O
相 O
比 O
处 O
于 O
劣 O
势 O
， O
但 O
她 O
还 O
是 O
满 O
怀 O
信 O
心 O
。 O

于 O
是 O
， O
在 O
“ O
恶 O
补 O
了 O
几 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
的 O
民 O
法 O
知 O
识 O
后 O
” O
， O
郑 B-PER
渊 I-PER
洁 I-PER
决 O
定 O
在 O
明 B-TIME
年 I-TIME
出 O
一 O
本 O
解 O
读 O
民 O
法 O
典 O
的 O
童 O
书 O
， O
而 O
涉 O
及 O
商 O
标 O
商 O
号 O
维 O
权 O
的 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
相 O
关 O
内 O
容 O
， O
将 O
是 O
新 O
书 O
的 O
“ O
重 O
头 O
戏 O
” O
， O
“ O
都 O
是 O
故 O
事 O
， O
不 O
说 O
教 O
。 O
” O

印 B-LOC
度 I-LOC
每 O
年 O
6 B-TIME
月 I-TIME
至 I-TIME
9 I-TIME
月 I-TIME
是 O
季 O
风 O
雨 O
季 O
， O
雷 O
电 O
暴 O
雨 O
天 O
气 O
频 O
发 O
， O
洪 O
水 O
及 O
泥 O
石 O
流 O
等 O
灾 O
害 O
经 O
常 O
发 O
生 O
。 O

截 O
止 O
到 O
北 B-TIME
京 I-TIME
时 I-TIME
间 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
时 I-TIME
， O
已 O
获 O
1 O
0 O
. O
8 O
4 O
亿 O
元 O
人 O
民 O
币 O
的 O
国 O
内 O
票 O
房 O
。 O

大 O
风 O
预 O
报 O
： O
9 B-TIME
日 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
时 I-TIME
至 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
时 I-TIME
， O
南 B-LOC
海 I-LOC
东 O
北 O
部 O
偏 O
东 O
海 O
域 O
、 O
巴 B-LOC
士 I-LOC
海 I-LOC
峡 I-LOC
、 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
海 I-LOC
峡 I-LOC
、 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
以 O
东 O
洋 O
面 O
、 O
东 B-LOC
海 I-LOC
、 O
黄 B-LOC
海 I-LOC
南 O
部 O
、 O
钓 B-LOC
鱼 I-LOC
岛 I-LOC
附 O
近 O
海 O
域 O
、 O
长 B-LOC
江 I-LOC
口 I-LOC
区 O
、 O
杭 B-LOC
州 I-LOC
湾 I-LOC
以 O
及 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
岛 I-LOC
、 O
福 B-LOC
建 I-LOC
、 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
和 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
中 O
南 O
部 O
等 O
地 O
的 O
沿 O
海 O
地 O
区 O
将 O
有 O
7 O
- O
8 O
级 O
大 O
风 O
， O

预 O
计 O
8 B-TIME
月 I-TIME
底 I-TIME
， O
非 O
现 O
金 O
支 O
付 O
服 O
务 O
将 O
覆 O
盖 O
北 B-LOC
京 I-LOC
轨 I-LOC
道 I-LOC
交 O
通 O
全 O
网 O
所 O
有 O
线 O
路 O
和 O
车 O
站 O
。 O

近 B-TIME
日 I-TIME
， O
民 B-ORG
政 I-ORG
部 I-ORG
表 O
示 O
将 O
积 O
极 O
引 O
导 O
个 O
人 O
大 O
病 O
求 O
助 O
平 O
台 O
健 O
康 O
发 O
展 O
。 O
网 O
络 O
众 O
筹 O
中 O
发 O
布 O
虚 O
假 O
病 O
例 O
、 O
随 O
意 O
修 O
改 O
额 O
度 O
等 O
现 O
象 O
， O
给 O
一 O
些 O
求 O
助 O
画 O
上 O
问 O
号 O
， O
更 O
令 O
许 O
多 O
爱 O
心 O
望 O
而 O
却 O
步 O
。 O

我 O
们 O
查 O
阅 O
了 O
猫 O
眼 O
的 O
历 O
史 O
信 O
息 O
， O
早 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
， O
片 O
方 O
即 O
已 O
宣 O
传 O
该 O
片 O
是 O
“ O
科 O
幻 O
战 O
争 O
电 O
影 O
” O
， O
绝 O
口 O
不 O
提 O
其 O
中 O
的 O
情 O
感 O
元 O
素 O
， O
细 O
心 O
的 O
小 O
说 O
读 O
者 O
从 O
通 O
稿 O
中 O
就 O
能 O
咂 O
摸 O
出 O
三 O
昧 O
来 O
： O

公 B-TIME
元 I-TIME
9 I-TIME
6 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
， O
后 O
周 O
大 O
将 O
赵 B-PER
匡 I-PER
胤 I-PER
忘 O
恩 O
负 O
义 O
篡 O
夺 O
周 B-PER
朝 O
皇 O
位 O
， O
建 O
立 O
了 O
北 B-LOC
宋 I-LOC
。 O

1 B-TIME
7 I-TIME
： I-TIME
5 I-TIME
0 I-TIME
， O
随 O
着 O
校 O
验 O
飞 O
机 O
平 O
稳 O
降 O
落 O
在 O
首 B-LOC
都 I-LOC
机 I-LOC
场 I-LOC
， O
华 B-ORG
北 I-ORG
空 I-ORG
管 I-ORG
局 I-ORG
又 O
一 O
次 O
成 O
功 O
保 O
障 O
了 O
校 O
飞 O
任 O
务 O
。 O

1 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
前 I-TIME
， O
袁 B-PER
隆 I-PER
平 I-PER
院 O
士 O
8 O
0 O
大 O
寿 O
时 O
说 O
， O
“ O
到 O
我 O
9 O
0 O
岁 O
的 O
时 O
候 O
， O
我 O
要 O
实 O
现 O
亩 O
产 O
一 O
千 O
公 O
斤 O
。 O
” O

第 O
9 O
号 O
台 O
风 O
“ O
利 O
奇 O
马 O
” O
（ O
超 O
强 O
台 O
风 O
级 O
） O
今 B-TIME
天 I-TIME
早 I-TIME
晨 I-TIME
8 I-TIME
时 I-TIME
位 O
于 O
距 O
离 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
省 I-LOC
温 B-LOC
岭 I-LOC
市 I-LOC
东 O
南 O
方 O
向 O
约 O
2 O
9 O
0 O
公 O
里 O
的 O
洋 O
面 O
上 O
， O
即 O
北 O
纬 O
2 O
6 O
. O
5 O
度 O
、 O
东 B-LOC
经 I-LOC
1 O
2 O
3 O
. O
4 O
度 O
， O
中 O
心 O
附 O
近 O
最 O
大 O
风 O
力 O
1 O
7 O
级 O
（ O
5 O
8 O
米 O
/ O
秒 O
） O
， O
中 O
心 O
最 O
低 O
气 O
压 O
9 O
2 O
0 O
百 O
帕 O
， O
七 O
级 O
风 O
圈 O
半 O
径 O
3 O
0 O
0 O
～ O
3 O
8 O
0 O
公 O
里 O
， O
十 O
级 O
风 O
圈 O
半 O
径 O
1 O
0 O
0 O
公 O
里 O
， O
十 O
二 O
级 O
风 O
圈 O
半 O
径 O
4 O
0 O
公 O
里 O
。 O

7 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
中 B-ORG
共 I-ORG
鄂 I-ORG
豫 I-ORG
陕 I-ORG
省 I-ORG
委 I-ORG
在 O
沣 B-LOC
峪 I-LOC
口 I-LOC
（ O
今 O
西 B-LOC
安 I-LOC
市 I-LOC
长 B-LOC
安 I-LOC
区 I-LOC
内 O
） O
召 O
开 O
紧 O
急 O
会 O
议 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
， O
这 O
家 O
名 O
为 O
“ O
一 B-ORG
芳 I-ORG
水 O
果 O
茶 O
” O
在 O
香 B-LOC
港 I-LOC
的 O
店 O
铺 O
， O
不 O
仅 O
以 O
“ O
休 O
业 O
一 B-TIME
天 I-TIME
” O
的 O
方 O
式 O
， O
“ O
声 O
援 O
” O
香 B-LOC
港 I-LOC
非 O
法 O
示 O
威 O
举 O
动 O
。 O
某 O
分 O
店 O
官 O
微 O
还 O
在 O
互 O
联 O
网 O
上 O
， O
公 O
然 O
宣 O
称 O
“ O
反 O
对 O
‘ O
一 O
国 O
两 O
制 O
’ O
” O
。 O

在 O
没 O
有 O
真 O
正 O
实 O
现 O
职 O
业 O
化 O
之 O
前 O
， O
面 O
对 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
奥 B-LOC
运 O
会 O
的 O
任 O
务 O
， O
如 O
果 O
我 O
没 O
有 O
起 O
码 O
的 O
人 O
员 O
保 O
障 O
， O
那 O
可 O
是 O
束 O
手 O
待 O
毙 O
啊 O
！ O

据 O
说 O
， O
一 B-TIME
天 I-TIME
的 O
黎 I-TIME
明 I-TIME
时 I-TIME
分 I-TIME
， O
乾 B-PER
隆 I-PER
与 O
刘 B-PER
墉 I-PER
等 O
人 O
泛 O
舟 O
淀 O
上 O
。 O

1 B-TIME
9 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
年 I-TIME
底 I-TIME
， O
蔡 B-PER
元 I-PER
培 I-PER
就 O
任 O
北 B-ORG
京 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 O
长 O
， O
再 O
次 O
邀 O
请 O
他 O
的 O
学 O
问 O
渊 O
博 O
的 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
同 O
乡 O
马 B-PER
一 I-PER
浮 I-PER
担 O
任 O
文 O
科 O
学 O
长 O
， O
但 O
马 B-PER
先 O
生 O
没 O
有 O
受 O
邀 O
， O
而 O
是 O
以 O
“ O
礼 O
有 O
来 O
学 O
， O
未 O
闻 O
往 O
教 O
” O
婉 O
拒 O
了 O
。 O

据 O
路 B-ORG
透 I-ORG
社 I-ORG
8 B-TIME
月 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
6 B-TIME
日 I-TIME
表 O
示 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
坚 O
决 O
反 O
对 O
美 B-LOC
国 I-LOC
无 O
理 O
给 O
中 B-LOC
国 I-LOC
贴 O
上 O
“ O
汇 O
率 O
操 O
纵 O
国 O
” O
标 O
签 O
的 O
决 O
定 O
， O
并 O
补 O
充 O
说 O
中 B-LOC
国 I-LOC
没 O
有 O
也 O
不 O
会 O
将 O
汇 O
率 O
作 O
为 O
工 O
具 O
来 O
应 O
对 O
贸 O
易 O
争 O
端 O
。 O

这 O
是 O
埃 B-PER
斯 I-PER
珀 I-PER
7 B-TIME
月 I-TIME
下 I-TIME
旬 I-TIME
正 O
式 O
执 O
掌 O
五 B-ORG
角 I-ORG
大 I-ORG
楼 I-ORG
后 O
首 O
次 O
海 O
外 O
访 O
问 O
。 O

打 O
开 O
党 O
员 O
证 O
， O
上 O
面 O
写 O
着 O
： O
“ O
中 B-ORG
共 I-ORG
党 O
员 O
刘 B-PER
志 I-PER
海 I-PER
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
3 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
入 O
党 O
。 O
” O

经 O
了 O
解 O
核 O
实 O
， O
该 O
视 O
频 O
为 O
6 B-TIME
日 I-TIME
上 I-TIME
午 I-TIME
， O
乐 B-ORG
山 I-ORG
市 I-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
彭 B-PER
琳 I-PER
在 O
当 O
地 O
一 O
桥 O
梁 O
上 O
指 O
导 O
抗 O
洪 O
救 O
灾 O
工 O
作 O
时 O
， O
对 O
乐 B-ORG
山 I-ORG
市 I-ORG
水 I-ORG
务 I-ORG
局 I-ORG
局 O
长 O
金 B-PER
玉 I-PER
梅 I-PER
提 O
出 O
要 O
求 O
， O
“ O
河 O
道 O
上 O
的 O
违 O
章 O
建 O
筑 O
一 O
个 O
星 O
期 O
之 O
内 O
给 O
我 O
拆 O
完 O
， O
拆 O
不 O
完 O
我 O
撤 O
你 O
” O
。 O

2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
初 I-TIME
， O
于 B-PER
先 O
生 O
因 O
急 O
需 O
资 O
金 O
周 O
转 O
， O
经 O
人 O
介 O
绍 O
找 O
到 O
一 O
家 O
财 O
务 O
公 O
司 O
借 O
款 O
。 O
财 B-ORG
务 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
同 O
意 O
借 O
款 O
2 O
. O
5 O
万 O
元 O
， O
但 O
要 O
签 O
订 O
两 O
个 O
2 O
. O
5 O
万 O
元 O
的 O
借 O
款 O
合 O
同 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
洪 O
水 O
冲 O
击 O
对 O
临 B-LOC
海 I-LOC
古 O
城 O
带 O
来 O
交 O
通 O
、 O
电 O
力 O
、 O
通 O
信 O
等 O
影 O
响 O
， O
不 O
少 O
民 O
众 O
的 O
生 O
产 O
生 O
活 O
因 O
此 O
陷 O
入 O
停 O
顿 O
。 O

据 O
报 O
道 O
， O
洨 B-LOC
河 I-LOC
大 I-LOC
道 I-LOC
地 I-LOC
铁 I-LOC
站 I-LOC
建 O
成 O
至 O
今 O
两 B-TIME
年 I-TIME
多 I-TIME
的 O
时 O
间 O
里 O
， O
乘 O
客 O
稀 O
少 O
， O
地 O
铁 O
站 O
外 O
依 O
然 O
是 O
土 O
路 O
， O
一 O
旦 O
下 O
雨 O
， O
路 O
面 O
一 O
片 O
泥 O
泞 O
。 O

从 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
起 O
， O
全 O
国 O
地 O
级 O
及 O
以 O
上 O
城 O
市 O
要 O
全 O
面 O
启 O
动 O
生 O
活 O
垃 O
圾 O
分 O
类 O
工 O
作 O
； O
到 O
2 B-TIME
0 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
底 I-TIME
， O
4 O
6 O
个 O
重 O
点 O
城 O
市 O
要 O
基 O
本 O
建 O
成 O
“ O
垃 O
圾 O
分 O
类 O
” O
处 O
理 O
系 O
统 O
。 O

另 O
据 O
德 B-ORG
国 I-ORG
之 I-ORG
声 I-ORG
电 I-ORG
台 I-ORG
网 O
站 O
8 B-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
报 O
道 O
， O
8 B-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
上 I-TIME
午 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
点 I-TIME
， O
香 B-LOC
港 I-LOC
特 I-LOC
区 I-LOC
行 O
政 O
长 O
官 O
林 B-PER
郑 I-PER
月 I-PER
娥 I-PER
联 O
同 O
政 B-ORG
务 I-ORG
司 I-ORG
司 I-ORG
长 O
张 B-PER
建 I-PER
宗 I-PER
、 O
财 B-ORG
政 I-ORG
司 I-ORG
司 I-ORG
长 O
陈 B-PER
茂 I-PER
波 I-PER
举 O
行 O
记 O
者 O
会 O
。 O

大 O
巴 O
车 O
两 B-TIME
天 I-TIME
的 O
租 O
金 O
3 O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
不 O
含 O
3 O
5 O
0 O
元 O
的 O
路 O
桥 O
费 O
， O
游 B-PER
游 I-PER
君 O
、 O
游 B-PER
游 I-PER
妹 O
别 O
贪 O
污 O
哦 O
， O
我 O
都 O
公 O
开 O
账 O
目 O
了 O
， O
梁 B-PER
建 I-PER
章 I-PER
会 O
看 O
到 O
的 O
。 O

若 O
进 O
行 O
适 O
当 O
保 O
养 O
和 O
检 O
查 O
， O
这 O
架 O
飞 O
机 O
看 O
起 O
来 O
还 O
能 O
再 O
飞 O
1 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
个 I-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
。 O

到 O
2 B-TIME
0 I-TIME
3 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
， O
建 O
成 O
具 O
有 O
较 O
强 O
国 O
际 O
市 O
场 O
影 O
响 O
力 O
和 O
竞 O
争 O
力 O
的 O
特 O
殊 O
经 O
济 O
功 O
能 O
区 O
。 O

1 B-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
前 I-TIME
的 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
， O
一 O
家 O
叫 O
9 O
1 O
5 O
8 O
（ O
谐 O
音 O
“ O
就 O
约 O
我 O
吧 O
” O
） O
的 O
网 O
站 O
在 O
视 O
频 O
聊 O
天 O
室 O
中 O
开 O
启 O
了 O
一 O
个 O
新 O
功 O
能 O
， O
网 O
友 O
展 O
示 O
才 O
艺 O
吸 O
引 O
其 O
他 O
网 O
友 O
的 O
观 O
看 O
， O
如 O
果 O
观 O
看 O
者 O
满 O
意 O
， O
可 O
以 O
向 O
展 O
示 O
者 O
支 O
付 O
一 O
定 O
金 O
钱 O
。 O

报 O
道 O
称 O
， O
建 O
立 O
高 O
级 O
别 O
人 O
文 O
交 O
流 O
机 O
制 O
的 O
决 O
定 O
是 O
去 B-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
作 O
出 O
的 O
。 O
该 O
机 O
制 O
首 O
次 O
会 O
议 O
于 O
去 B-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
在 O
新 B-LOC
德 I-LOC
里 I-LOC
召 O
开 O
。 O

如 B-TIME
今 I-TIME
看 O
来 O
， O
《 O
上 B-LOC
海 I-LOC
堡 O
垒 O
》 O
虽 O
然 O
未 O
能 O
续 O
写 O
中 B-LOC
国 I-LOC
科 O
幻 O
的 O
辉 O
煌 O
， O
也 O
它 O
给 O
所 O
有 O
影 O
视 O
行 O
业 O
的 O
从 O
业 O
人 O
员 O
敲 O
响 O
了 O
警 O
钟 O
。 O

据 O
京 B-ORG
港 I-ORG
地 I-ORG
铁 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
官 O
方 O
微 O
博 O
消 O
息 O
， O
为 O
做 O
好 O
北 B-LOC
京 I-LOC
南 I-LOC
站 I-LOC
地 O
区 O
轨 O
道 O
交 O
通 O
运 O
输 O
接 O
驳 O
， O
保 O
障 O
降 O
雨 O
天 O
气 O
下 O
晚 B-TIME
间 I-TIME
抵 O
京 B-LOC
乘 O
客 O
出 O
行 O
， O
今 B-TIME
晚 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
地 O
铁 I-LOC
4 I-LOC
号 I-LOC
线 I-LOC
北 B-LOC
京 I-LOC
南 I-LOC
站 I-LOC
上 O
行 O
（ O
开 O
往 O
安 B-LOC
河 I-LOC
桥 I-LOC
北 O
方 O
向 O
） O
末 O
班 O
车 O
发 O
车 O
时 O
间 O
由 O
2 B-TIME
3 I-TIME
： I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
延 O
长 O
至 O
次 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
0 I-TIME
： I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
， O
延 O
长 O
运 O
营 O
期 O
间 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
南 I-LOC
站 I-LOC
以 O
北 O
各 O
车 O
站 O
末 O
班 O
车 O
时 O
间 O
不 O
变 O
， O
各 O
站 O
只 O
留 O
一 O
个 O
出 O
入 O
口 O
， O
且 O
只 O
出 O
不 O
进 O
。 O

由 O
于 O
瀑 O
布 O
地 O
势 O
险 O
峻 O
， O
且 O
附 O
近 O
未 O
通 O
公 O
路 O
， O
救 O
援 O
队 O
员 O
花 O
费 O
了 O
4 B-TIME
小 I-TIME
时 I-TIME
才 O
将 O
亨 B-PER
利 I-PER
解 O
救 O
出 O
来 O
， O
并 O
召 O
来 O
直 O
升 O
机 O
将 O
他 O
送 O
往 O
医 O
院 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
消 O
息 O
， O
台 B-LOC
湾 I-LOC
地 O
区 O
半 O
导 O
体 O
制 O
造 O
商 O
台 B-ORG
积 I-ORG
电 I-ORG
今 B-TIME
日 I-TIME
公 O
布 O
了 O
7 B-TIME
月 I-TIME
营 O
收 O
报 O
告 O

报 O
道 O
称 O
， O
低 O
于 O
预 O
期 O
的 O
英 B-LOC
国 I-LOC
经 O
济 O
数 O
据 O
令 O
英 O
镑 O
汇 O
率 O
触 O
及 O
两 B-TIME
年 I-TIME
半 I-TIME
以 I-TIME
来 I-TIME
的 O
低 O
点 O
。 O

截 O
至 O
1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
上 I-TIME
8 I-TIME
点 I-TIME
， O
浙 B-LOC
江 I-LOC
永 B-LOC
嘉 I-LOC
县 I-LOC
山 O
体 O
滑 O
坡 O
事 O
故 O
已 O
发 O
现 O
遇 O
难 O
者 O
2 O
2 O
人 O
， O
1 O
0 O
人 O
还 O
处 O
于 O
失 O
联 O
状 O
态 O
， O
其 O
他 O
受 O
灾 O
群 O
众 O
都 O
已 O
得 O
到 O
妥 O
善 O
安 O
置 O
。 O

据 O
介 O
绍 O
， O
截 O
至 O
7 B-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
渝 B-LOC
申 I-LOC
快 I-LOC
线 I-LOC
共 O
计 O
发 O
出 O
5 O
8 O
艘 O
次 O
， O
舱 O
位 O
数 O
1 O
9 O
0 O
7 O
4 O
标 O
箱 O
， O
其 O
中 O
， O
装 O
载 O
外 O
贸 O
重 O
箱 O
1 O
5 O
7 O
8 O
7 O
标 O
箱 O
。 O

歌 B-ORG
诗 I-ORG
达 I-ORG
“ I-ORG
新 I-ORG
浪 I-ORG
漫 I-ORG
号 I-ORG
” O
将 O
成 O
为 O
第 O
一 O
艘 O
从 O
南 B-LOC
沙 I-LOC
新 I-LOC
邮 I-LOC
轮 I-LOC
母 I-LOC
港 I-LOC
首 O
航 O
的 O
国 O
际 O
邮 O
轮 O
， O
并 O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
按 O
计 O
划 O
航 O
次 O
停 O
泊 O
。 O

今 B-TIME
日 I-TIME
（ I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
） I-TIME
， O
新 B-ORG
京 I-ORG
报 I-ORG
记 O
者 O
从 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
省 I-LOC
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
警 I-ORG
察 I-ORG
支 I-ORG
队 I-ORG
获 O
悉 O
， O
网 O
传 O
视 O
频 O
内 O
容 O
为 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
丽 B-LOC
水 I-LOC
一 O
女 O
子 O
不 O
慎 O
落 O
水 O
溺 O
亡 O
， O
与 O
台 O
风 O
无 O
关 O
。 O

“ B-ORG
自 I-ORG
由 I-ORG
以 I-ORG
色 I-ORG
列 I-ORG
” I-ORG
组 I-ORG
织 I-ORG
的 O
成 O
员 O
毕 O
业 O
于 O
“ O
以 B-ORG
色 I-ORG
列 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
学 I-ORG
习 I-ORG
青 I-ORG
年 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
” O
， O
后 O
者 O
创 O
立 O
于 O
1 B-TIME
9 I-TIME
2 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
， O
是 O
社 O
会 O
主 O
义 O
导 O
向 O
的 O
大 O
型 O
青 O
年 O
运 O
动 O
。 O

下 B-LOC
党 I-LOC
乡 I-LOC
位 O
于 O
闽 B-LOC
东 I-LOC
宁 B-LOC
德 I-LOC
的 O
大 O
山 O
深 O
处 O
， O
直 O
至 O
上 B-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
八 I-TIME
十 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
末 I-TIME
， O
全 O
乡 O
没 O
有 O
一 O
条 O
公 O
路 O
， O
交 O
通 O
十 O
分 O
不 O
便 O
。 O

但 O
她 O
几 B-TIME
年 I-TIME
前 I-TIME
听 O
说 O
了 O
“ O
卡 B-PER
玛 I-PER
” O
， O
在 O
一 B-TIME
个 I-TIME
星 I-TIME
期 I-TIME
五 I-TIME
的 I-TIME
晚 I-TIME
上 I-TIME
分 O
享 O
了 O
安 B-TIME
息 I-TIME
日 I-TIME
的 O
节 O
日 O
餐 O
之 O
后 O
， O
产 O
生 O
了 O
兴 O
趣 O
， O
最 O
终 O
加 O
入 O
了 O
这 O
个 O
组 O
织 O
， O
并 O
且 O
接 O
任 O
了 O
城 B-ORG
市 I-ORG
合 I-ORG
作 I-ORG
社 I-ORG
体 O
系 O
“ O
国 O
家 O
与 O
城 O
市 I-ORG
” O
的 O
负 O
责 O
人 O
。 O

今 B-TIME
日 I-TIME
， O
新 B-ORG
京 I-ORG
报 I-ORG
记 O
者 O
从 O
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
警 I-ORG
察 I-ORG
支 I-ORG
队 I-ORG
了 O
解 O
到 O
， O
经 O
核 O
实 O
， O
网 O
传 O
视 O
频 O
内 O
容 O
发 O
生 O
在 O
7 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
事 O
发 O
地 O
点 O
在 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
丽 B-LOC
水 I-LOC
莲 B-LOC
都 I-LOC
白 B-LOC
云 I-LOC
辖 O
区 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
， O
永 B-LOC
嘉 I-LOC
县 I-LOC
岩 B-LOC
坦 I-LOC
镇 I-LOC
山 B-LOC
早 I-LOC
村 I-LOC
因 O
山 O
体 O
滑 O
坡 O
， O
山 O
洪 O
暴 O
发 O
， O
水 O
位 O
陡 O
涨 O
， O
造 O
成 O
特 O
大 O
自 O
然 O
灾 O
害 O
。 O

报 O
道 O
指 O
出 O
， O
企 O
业 O
在 O
3 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
英 B-LOC
国 I-LOC
脱 O
欧 O
原 O
本 O
的 O
最 O
后 O
期 O
限 O
到 O
来 O
之 O
前 O
加 O
紧 O
生 O
产 O
并 O
大 O
量 O
囤 O
货 O
， O
这 O
提 O
振 O
了 O
经 O
济 O
。 O

台 B-ORG
积 I-ORG
电 I-ORG
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
合 O
并 O
营 O
收 O
约 O
为 O
新 O
台 O
币 O
8 O
5 O
8 O
亿 O
6 O
8 O
0 O
0 O
万 O
元 O
， O
较 O
上 B-TIME
月 I-TIME
增 O
加 O
了 O
6 O
. O
8 O
% O
， O
较 O
去 B-TIME
年 I-TIME
同 O
期 O
增 O
加 O
了 O
2 O
1 O
. O
9 O
% O
。 O
累 O
计 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
至 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
营 O
收 O
约 O
为 O
新 O
台 O
币 O
4 O
5 O
9 O
7 O
亿 O
3 O
0 O
0 O
万 O
元 O
（ O
约 O
合 O
人 O
民 O
币 O
1 O
0 O
1 O
6 O
亿 O
元 O
） O
， O
较 O
去 B-TIME
年 I-TIME
同 O
期 O
减 O
少 O
了 O
4 O
. O
5 O
% O
。 O

果 B-LOC
园 I-LOC
港 I-LOC
到 O
上 B-LOC
海 I-LOC
外 B-LOC
高 I-LOC
桥 I-LOC
码 I-LOC
头 I-LOC
的 O
船 O
运 O
时 O
间 O
由 O
过 O
去 O
1 B-TIME
2 I-TIME
天 I-TIME
缩 O
短 O
至 O
8 B-TIME
天 I-TIME
， O
果 B-LOC
园 I-LOC
港 I-LOC
至 O
上 B-LOC
海 I-LOC
洋 B-LOC
山 I-LOC
港 I-LOC
的 O
船 O
运 O
时 O
间 O
由 O
过 O
去 O
1 B-TIME
6 I-TIME
天 I-TIME
缩 O
短 O
至 O
1 B-TIME
0 I-TIME
天 I-TIME
， O
整 O
体 O
运 O
行 O
效 O
率 O
比 O
过 O
去 O
提 O
高 O
3 O
0 O
% O
以 O
上 O
， O
确 O
保 O
了 O
外 O
贸 O
集 O
装 O
箱 O
运 O
输 O
的 O
时 O
效 O
性 O
和 O
稳 O
定 O
性 O
。 O

根 O
据 O
报 O
告 O
内 O
容 O
显 O
示 O
， O
共 O
享 O
雨 O
伞 O
行 O
业 O
正 O
在 O
强 O
大 O
， O
或 O
在 O
将 O
来 O
形 O
成 O
百 O
亿 O
市 O
场 O
， O
多 O
数 O
人 O
对 O
共 O
享 O
雨 O
伞 O
的 O
认 O
知 O
仍 O
停 O
留 O
在 O
两 B-TIME
年 I-TIME
前 I-TIME
， O
舆 O
论 O
的 O
追 O
捧 O
和 O
冷 O
落 O
， O
遮 O
蔽 O
了 O
这 O
个 O
行 O
业 O
真 O
正 O
的 O
发 O
展 O
轨 O
迹 O
。 O

1 B-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
冯 B-PER
绍 I-PER
峰 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
室 I-ORG
发 O
微 O
博 O
辟 O
谣 O
称 O
， O
网 O
传 O
成 B-LOC
都 I-LOC
女 O
子 O
与 O
友 O
人 O
微 O
信 O
聊 O
天 O
截 O
图 O
系 O
经 O
p O
图 O
处 O
理 O
， O
截 O
图 O
内 O
容 O
亦 O
系 O
虚 O
假 O
信 O
息 O
， O
冯 B-PER
绍 I-PER
峰 I-PER
从 O
未 O
与 O
其 O
他 O
女 O
士 O
发 O
生 O
不 O
正 O
当 O
关 O
系 O
。 O

8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
上 I-TIME
午 I-TIME
， O
澎 B-ORG
湃 I-ORG
新 I-ORG
闻 I-ORG
（ O
w B-ORG
w I-ORG
w I-PER
. O
t O
h O
e O
p O
a O
p O
e O
r O
. O
c O
n O
） O
从 O
山 B-ORG
东 I-ORG
省 I-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
台 I-ORG
获 O
悉 O
， O
山 B-ORG
东 I-ORG
省 I-ORG
气 I-ORG
象 I-ORG
台 I-ORG
于 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
时 I-TIME
解 O
除 O
暴 O
雨 O
红 O
色 O
预 O
警 O
信 O
号 O
并 O
继 O
续 O
发 O
布 O
台 O
风 O
黄 O
色 O
预 O
警 O
信 O
号 O
。 O

今 B-TIME
晚 I-TIME
， O
双 B-LOC
水 I-LOC
村 I-LOC
小 I-ORG
学 I-ORG
院 O
子 O
里 O
又 O
开 O
始 O
热 O
闹 O
起 O
来 O
了 O
。 O

印 B-LOC
媒 O
称 O
， O
印 B-ORG
度 I-ORG
外 I-ORG
交 I-ORG
部 I-ORG
长 O
苏 B-PER
杰 I-PER
生 I-PER
于 O
8 B-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
进 O
行 O
为 O
期 O
三 B-TIME
天 I-TIME
的 O
访 O
问 O
。 O

位 O
于 O
佛 B-LOC
罗 I-LOC
里 I-LOC
达 I-LOC
州 I-LOC
圣 B-LOC
露 I-LOC
西 I-LOC
的 O
猛 B-ORG
禽 I-ORG
航 I-ORG
空 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
拥 O
有 O
来 O
自 O
著 O
名 O
的 O
米 B-ORG
高 I-ORG
扬 I-ORG
- I-ORG
古 I-ORG
列 I-ORG
维 I-ORG
奇 I-ORG
飞 I-ORG
机 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
局 I-ORG
的 O
多 O
架 O
战 O
斗 O
机 O
， O
从 O
上 B-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
5 I-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
的 O
米 O
格 O
- O
1 O
7 O
到 O
米 O
格 O
- O
2 O
9 O
。 O

克 B-PER
洛 I-PER
普 I-PER
称 O
， O
在 O
过 B-TIME
去 I-TIME
两 I-TIME
年 I-TIME
， O
球 O
队 O
已 O
经 O
花 O
费 O
超 O
过 O
2 O
. O
3 O
亿 O
英 O
镑 O
（ O
1 O
英 O
镑 O
约 O
合 O
8 O
. O
5 O
4 O
8 O
6 O
人 O
民 O
币 O
） O
在 O
阿 B-PER
利 I-PER
松 I-PER
、 O
范 B-PER
迪 I-PER
克 I-PER
以 O
及 O
萨 B-PER
拉 I-PER
赫 I-PER
等 O
人 O
身 O
上 O
之 O
后 O
， O
他 O
们 O
应 O
该 O
做 O
好 O
在 O
英 B-LOC
超 O
联 O
赛 O
中 O
冲 O
击 O
冠 O
军 O
的 O
准 O
备 O
了 O
。 O

中 B-TIME
午 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
: I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
， O
掐 O
死 O
了 O
时 O
间 O
， O
赶 O
到 O
集 O
合 O
点 O
— O
— O
复 B-LOC
兴 I-LOC
门 I-LOC
星 I-ORG
巴 I-ORG
克 I-ORG
咖 I-ORG
啡 I-ORG
百 I-ORG
盛 I-ORG
店 I-ORG
。 O

旺 B-TIME
季 I-TIME
( O
通 O
常 O
每 B-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
至 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
) O
门 O
票 O
2 O
2 O
0 O
元 O
, O
观 O
光 O
车 O
9 O
0 O
元 O
一 O
共 O
是 O
3 O
1 O
0 O
元 O
， O
学 O
生 O
票 O
只 O
是 O
门 O
票 O
半 O
价 O
， O
观 O
光 O
车 O
照 O
旧 O
9 O
0 O
元 O
， O
所 O
以 O
是 O
2 O
0 O
0 O
元 O
； O

按 O
理 O
说 O
， O
政 O
府 O
耗 O
费 O
巨 O
资 O
修 O
建 O
的 O
地 O
铁 O
站 O
， O
并 O
没 O
有 O
发 O
挥 O
服 O
务 O
民 O
众 O
的 O
预 O
期 O
作 O
用 O
， O
而 O
是 O
两 B-TIME
年 I-TIME
如 O
一 O
日 O
基 O
本 O
在 O
晒 O
太 O
阳 O
， O
造 O
成 O
资 O
源 O
极 O
大 O
浪 O
费 O
。 O

1 B-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
5 I-TIME
时 I-TIME
许 I-TIME
， O
记 O
者 O
随 O
当 B-TIME
日 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
抵 O
达 O
灾 O
区 O
的 O
蓝 B-ORG
天 I-ORG
救 I-ORG
援 I-ORG
队 I-ORG
乘 O
冲 O
锋 O
舟 O
进 O
入 O
灾 O
区 O
。 O
